msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DuckDuckGo-1.0\n"
"Last-Translator: Community\n"
"Language-Team: DuckDuckGo Community <community@duckduckgo.com>\n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-16 23:42-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2019-01-16 23:42-0500\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "!Bang Search Shortcuts"
msgstr "叹号搜索"

msgctxt "showcase_donations"
msgid "$800,000 in privacy donations!"
msgstr "隐私捐款已达 $800,000！"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "%s Billion Searches"
msgstr "%1$s0 亿次搜索"

msgid "%s blocked by safe search."
msgstr "安全搜索已屏蔽%1$s结果。"

#. We realise this is the incorrect way to handle plurals. Sorry, we are working on a fix.
msgctxt "published dates for organic results"
msgid "%s days ago"
msgstr "%1$s 天前"

#. in https://duckduckgo.com/params. multiple fors
msgid "%s for %s"
msgstr "%1$s 表示 %2$s"

#. We realise this is the incorrect way to handle plurals. Sorry, we are working on a fix.
msgctxt "published dates for organic results"
msgid "%s hours ago"
msgstr "%1$s 小时前"

msgctxt "showcase_donations"
msgid "%s in privacy donations!"
msgstr "隐私捐款已达 %1$s！"

msgid "%s km"
msgstr "%1$s 公里"

msgid "%s mi"
msgstr "%1$s 英里"

#. This is used to add attribution to user reviews on websites, e.g. "John Doe on Yelp"
msgctxt "maps_places"
msgid "%s on %s"
msgstr "%2$s 用户 %1$s"

msgctxt "hackus"
msgid "%s us."
msgstr "%1$s 我们。"

#. Part of the sentence: "Support <b>us.</b>"
msgctxt "supportus"
msgid "%s us."
msgstr "%1$s 我们。"

#. Part of the sentence: "Use <b>us.</b>"
msgctxt "useus"
msgid "%s us."
msgstr "%1$s 我们。"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "%s%s%s Billion Searches"
msgstr "%1$s%2$s0%3$s 亿次搜索"

#. The placeholder here will be a bold number. Sorry, this is hard to translate.
msgctxt "homepage ATB social proof"
msgid "%s%s%s reviews"
msgstr "%1$s%2$s%3$s 次评分"

# Firefox, obsolete
msgctxt "install-duckduckgo"
msgid "%sClick %sAllow%sClick %sAdd%sCheck %sAllow%s, then click %sOkay%s"
msgstr "%1$s点击 %2$s允许%3$s点击 %4$s添加%5$s勾选 %6$s允许%7$s，然后点击 %8$s好的%9$s"

# Firefox
msgctxt "install-duckduckgo"
msgid ""
"%sClick %sContinue To Installation%sClick %sAdd%sCheck %sAllow%s, then click "
"%sOkay%s"
msgstr "%1$s点击 %2$s继续安装%3$s点击 %4$s添加%5$s勾选 %6$s允许%7$s，然后点击 %8$s好的%9$s"

msgctxt "noresults"
msgid ""
"%sClick here%s to try again, if you think there should be results for this "
"search."
msgstr "如果你认为应当存在搜索结果，%1$s点击这里%2$s重试。"

msgctxt "frontpage"
msgid "%sHelp Spread DuckDuckGo!%s"
msgstr "%1$s协助推广 DuckDuckGo%2$s！"

msgctxt "frontpage"
msgid "%sHelp Spread DuckDuckGo%s."
msgstr "%1$s协助推广 DuckDuckGo%2$s。"

msgctxt "frontpage"
msgid "%sLearn More%s."
msgstr "%1$s详细了解%2$s。"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "%sLearn how we keep your location private%s."
msgstr "%1$s了解我们如何保密你的定位%2$s。"

msgctxt "noresults"
msgid "%sReset filters %s"
msgstr "%1$s重置筛选条件 %2$s"

# Chrome default search engine instruction
msgid "%sRight click%s in the search bar"
msgstr "%1$s右键单击%2$s 地址栏"

#. We realise this is the incorrect way to handle plurals. Sorry, we are working on a fix.
msgctxt "published dates for organic results"
msgid "1 day ago"
msgstr "1 天前"

#. We realise this is the incorrect way to handle plurals. Sorry, we are working on a fix.
msgctxt "published dates for organic results"
msgid "1 hour ago"
msgstr "1 小时前"

msgctxt "install-extension"
msgid "1. Open %sDownloads%s"
msgstr "打开%1$s下载%2$s"

msgctxt "install-extension"
msgid "2. Double-click %sduckduckgo.safariextz%s"
msgstr "鼠标双击%1$sduckduckgo.safariextz%2$s"

#. https://duckduckgo.com/params in the end under " Source:"
msgid "A string to identify the source."
msgstr "一串用于识别来源的字符。"

msgctxt "settings"
msgid "ATB Dismiss"
msgstr "ATB关闭"

msgctxt "settings"
msgid "ATB related (not displayed on settings page)"
msgstr "ATB 相关（未显示在设置页面上）"

#. In the new DDG website, this token appears as the Tab name for Instant Answers that give general information about a subject. eg. https://duckduckgo.com/?q=Sony
#. It is not "About DuckDuckGo".
msgid "About"
msgstr "关于"

#. This is the side bar "About" link
msgctxt "static_page"
msgid "About"
msgstr "关于"

#. at least in:
#. * https://duckduckgo.com/about. Appears in the window title when you open the link
msgid "About DuckDuckGo"
msgstr "关于 DuckDuckGo"

msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#. Ad like 'advertisement'
msgid "Ad"
msgstr "广告"

msgctxt "feedback form"
msgid "Ad is annoying"
msgstr "广告令人不适"

msgctxt "feedback form"
msgid "Ad is inappropriate"
msgstr "广告包含不良信息"

msgctxt "feedback form"
msgid "Ad is irrelevant"
msgstr "广告内容无关"

msgctxt "feedback form"
msgid "Ad is malware"
msgstr "广告包含恶意软件"

msgctxt "feedback form"
msgid "Ad is suspicious"
msgstr "广告信息可疑"

#. From Home page, options to "Add DuckDuckGo" to browser or set as home page.
msgid "Add DuckDuckGo"
msgstr "将 DuckDuckGo 加入"

msgid ""
"Add DuckDuckGo Privacy Essentials to your browser for free with one download:"
msgstr "一键下载即可向浏览器免费添加 DuckDuckGo Privacy Essentials："

#  IE default search engine instruction
msgid "Add DuckDuckGo as a search engine"
msgstr "添加DuckDuckGo搜索引擎"

msgid "Add DuckDuckGo to %s"
msgstr "添加 DuckDuckGo 到 %1$s"

#. https://duckduckgo.com/search_box near the top
#. e.g.: Add a DuckDuckGo search box to your site!
msgid "Add a %s search box to your site!"
msgstr "在你的网站上放置%1$s搜索框！"

msgctxt "directions"
msgid "Add a starting point and destination to find a route."
msgstr "添加起点和终点以查找路线。"

msgid ""
"Add privacy protection to your browser. Search privately, block trackers, "
"secure connections, and more — all for free."
msgstr "为你的浏览器增添一层隐私防护：私密搜索、规避追踪、加密连接……种种功能，一律免费。"

#. In the top menu under Team Duck -- %s will be browser names, like Firefox.
msgid "Add to %s"
msgstr "添加到 %1$s"

msgid "Add to Home Screen"
msgstr "添加到主页"

#. In the top menu under Goodies
msgid "Add-ons"
msgstr "插件"

msgctxt "maps_places"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#. https://duckduckgo.com/params near the top under "Privacy Settings"
msgid "Address bar:"
msgstr "地址栏："

#. as in multiple advertisements
msgid "Ads"
msgstr "广告"

msgctxt "feedback form"
msgid "Advertisements"
msgstr "广告"

#. http://i.imgur.com/ZG0Mz3R.png
msgctxt "settings"
msgid "Advertisements"
msgstr "广告"

#. https://duckduckgo.com/params near the top under "Interface Settings"
msgid "Advertisements:"
msgstr "广告："

msgid "After it downloads and opens, click %sInstall%s"
msgstr "下载并打开后，点击%1$s安装%2$s"

msgid ""
"After it downloads, locate the extension file and double-click it to install"
msgstr "下载完成后请双击拓展包以安装"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "image-color"
msgid "All Colors"
msgstr "不限颜色"

msgctxt "image-layout"
msgid "All Layouts"
msgstr "不限形状"

msgid "All Places"
msgstr "所有地点"

msgid "All Regions"
msgstr "不限地区"

msgid "All Results"
msgstr "所有结果"

#. In the top menu under Settings
msgid "All Settings"
msgstr "所有设置"

msgctxt "settings pages"
msgid "All Settings"
msgstr "所有设置"

msgctxt "size"
msgid "All Sizes"
msgstr "不限大小"

msgctxt "image-type"
msgid "All Types"
msgstr "不限类型"

msgctxt "settings"
msgid ""
"Allows Cloud Save key to be stored locally on device (required to use Cloud "
"Save)"
msgstr "允许在设备上本地存储 Cloud Save 密钥（需要使用 Cloud Save）"

msgctxt "install-duckduckgo"
msgid "Almost there!"
msgstr "快要完成了！"

msgctxt "homepage onboarding"
msgid "Already a fan?"
msgstr "心动了吗？"

#. For rotating carousel on the home page.
#. "Help Spread DuckDuckGo!" links to /spread page
msgctxt "frontpage"
msgid "Already a fan? %sHelp Spread DuckDuckGo!%s"
msgstr "已经是鸭粉了啊？%1$s来帮助宣传DuckDuckGo吧！%2$s"

msgctxt "mobile promotion on desktop"
msgid "Also search privately on your iPad, iPhone, or Android!"
msgstr "同样在你的 iPad, iPhone, 或者 Android 中私密地搜索"

#. Instant Answer Tab Name
msgid "Alternatives"
msgstr "替代品"

#. http://i.imgur.com/89c3nJI.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Always play on DuckDuckGo"
msgstr "总是在 DuckDuckGo 上播放"

msgctxt "image-type"
msgid "Animated GIF"
msgstr "GIF 动图"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Anonymous Location Enabled"
msgstr "已启用匿名定位"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Anonymous location enabled"
msgstr "已启用匿名定位"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Anonymous location enabled."
msgstr "已开启匿名定位。"

#. Instant Answer tab name
msgid "Answer"
msgstr "回答"

#. In feedback page, first box. https://duckduckgo.com/feedback
msgid "Answers to most DuckDuckGo questions, like:"
msgstr "很多 DuckDuckGo 相关的问题已经得到了解答，例如："

msgctxt "video-duration"
msgid "Any Duration"
msgstr "不限时长"

msgctxt "video-license"
msgid "Any License"
msgstr "不限版权"

msgctxt "video-resolution"
msgid "Any Resolution"
msgstr "不限清晰度"

#. Option for the filter-by-date search.
msgid "Any Time"
msgstr "不限时间"

msgid "Anywhere"
msgstr "随地"

msgid "App"
msgstr "App"

msgid "App and Extension"
msgstr "应用与扩展"

msgid "Appearance"
msgstr "界面外观"

#. http://i.imgur.com/HWCiPDW.png
msgctxt "settings"
msgid "Appearance"
msgstr "界面外观"

msgctxt "Custom date range filer"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#. Instant Answer Tab Name
msgid "Apps"
msgstr "应用程序"

msgctxt "feedback form"
msgid "Are these ads helpful?"
msgstr "这些广告对您有用吗？"

msgctxt "feedback form"
msgid "Are these links helpful?"
msgstr "这些链接对您有用吗？"

msgid "Argentina"
msgstr "阿根廷"

msgid ""
"As per our privacy policy, we do not collect or share any personal "
"information ourselves. All of this privacy protection happens on your device."
msgstr "根据我们的隐私协议，我们本身不会收集或传播任何隐私信息，只立足于你的设备保护隐私。"

msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "At DuckDuckGo, we agree."
msgstr "这是 DuckDuckGo 的信念。"

msgid "Audio"
msgstr "音频"

msgid "Australia"
msgstr "澳大利亚"

msgid "Austria"
msgstr "奥地利"

#. http://i.imgur.com/DIzKQRl.png
msgctxt "settings"
msgid "Auto-Suggest"
msgstr "自动显示搜索建议"

msgctxt "settings"
msgid "Autocomplete Suggestions"
msgstr "自动完成建议"

#. http://i.imgur.com/OZIO1I9.png
msgctxt "settings"
msgid "Automatically open relevant Instant Answers"
msgstr "自动回答你搜索的问题"

#. Used to show the numerical rating, when the user hovers over a visual star-rating. Sorry, this is hard to translate.
msgctxt "homepage ATB social proof"
msgid "Average rating: %s out of 5"
msgstr "平均评分：%1$s/5"

msgid "Avoid eavesdropping and enhance wi-fi security."
msgstr "避免被监视并且增强 Wi-Fi 安全"

msgctxt "homepage onboarding"
msgid "Back to search"
msgstr "返回搜索页"

#. http://i.imgur.com/6Eip5h1.png
msgctxt "settings"
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#. https://duckduckgo.com/params under "Color Settings"
msgid "Background:"
msgstr "背景："

#. https://duckduckgo.com/newbang
msgid "Bang category"
msgstr "叹号分类"

#. in duckduckgo.com/newbang in the error message
#. e.g.:
#. The following required fields were not filled:
#. Bang command
#. Category
#. Subcategory
msgctxt "newbang"
msgid "Bang command"
msgstr "叹号命令"

#. https://duckduckgo.com/newbang
#. e.g.: Bang command, e.g. duckduckgo (usually is domain name, e.g. nytimes)
msgid "Bang command, e.g. %s (usually is domain name, e.g. %s)"
msgstr "叹号命令，比如%1$s（通常是域名如%2$s）"

#. In <a href="https://duckduckgo.com/newbang">duckduckgo.com/newbang</a> in the error message <br/>
#. <br/>
#. e.g.: <br/>
#. The following required fields were not filled:<br/>
#. Site name<br/>
#. Bang command<br/>
#. Bang URL<br/>
#. Category<br/>
#. Subcategory
msgctxt "Newbang"
msgid "Bang url"
msgstr "叹号URL"

#. https://duckduckgo.com/newbang
#. The following required fields were not filled:
#. Site name
#. Bang command
#. Bang url
#. Category
#. Subcategory
msgctxt "newbang"
msgid "Bang url"
msgstr "叹号URL"

#. https://duckduckgo.com/newbang
#. e.g.: Bang url, e.g. http://duckduckgo.com/?q={{{s}}}
msgid "Bang url, e.g. %s"
msgstr "叹号网址，如%1$s"

#. This text always refers to the DuckDuckGo bangs function: https://duckduckgo.com/bang
msgid "Bangs"
msgstr "叹号"

#. Instant Answer tab name
msgid "Barcode"
msgstr "条形码"

msgctxt "settings"
msgid "Basic"
msgstr "基础"

msgctxt "theme"
msgid "Basic"
msgstr "普通"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Before you go, please help us understand why:"
msgstr "请告诉我们您这么做的原因："

msgid "Belgium (fr)"
msgstr "比利时（法语）"

msgid "Belgium (nl)"
msgstr "比利时（荷兰语）"

msgctxt "settingsvalue"
msgid "Best Available"
msgstr "最佳效果"

msgctxt "settingsvalue"
msgid "Best available"
msgstr "最佳效果"

#. In the right menu panel of the homepage.
msgid "Beta"
msgstr "测试版"

msgctxt "video-duration"
msgid "Between 4 and 20 minutes"
msgstr "4 到 20 分钟"

#. The color black.
msgid "Black"
msgstr "黑色"

msgctxt "color"
msgid "Black"
msgstr "黑色"

msgctxt "image-color"
msgid "Black and White"
msgstr "黑白"

msgid "Block Trackers"
msgstr "屏蔽追踪源"

msgctxt "reasons-to-use-duckduckgo"
msgid "Block advertising trackers."
msgstr "规避广告追踪。"

#. Part of a list of what our app can do. The app can: …
msgctxt "welcome message eu search preference android"
msgid "Block unsafe trackers"
msgstr "屏蔽不安全的追踪器"

#. shown after the DuckDuckGo extension is installed
msgctxt "welcome message"
msgid "Blocks trackers on websites you visit"
msgstr "屏蔽网页上的跟踪器"

msgid "Blog"
msgstr "博客"

#. The color blue
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

msgctxt "color"
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#. Click "Show Bookmarklet and Settings Data" - http://i.imgur.com/WyGptiV.png
#. In the box that opens - http://i.imgur.com/tZAkHF6.png
msgctxt "settings"
msgid "Bookmarklet URL:"
msgstr "参数设置链接："

msgid "Brazil"
msgstr "巴西"

msgctxt "color"
msgid "Brown"
msgstr "棕色"

msgid "Browse as Usual"
msgstr "正常上网"

msgid ""
"Browse as usual while we add privacy protection. We bundled our search "
"engine, tracker blocker, and encryption enforcer into one %s%s Extension%s."
msgstr "当我们添加隐私保护时，请照常浏览。我们将搜索引擎、跟踪拦截器以及加密执行器组合为一个%1$s%2$s扩展程序%3$s。"

msgid ""
"Browse as usual, and we'll take care of the rest. We bundled our search "
"engine, tracker blocker, and encryption enforcer into one %s%s Extension%s."
msgstr "正常上网，剩下的交给我们。我们的 %1$s%2$s 扩展%3$s中预置了搜索引擎，还能屏蔽追踪脚本、开启网站加密。"

msgid ""
"Browse as usual, and we’ll take care of the rest. Get bundled private "
"search, tracker blocking, and site encryption, all in one download, for "
"%smajor browsers%s."
msgstr "正常上网，剩下的交给我们。我们为%1$s主流浏览器%2$s提供了扩展，一键下载即可采用匿名搜索、屏蔽追踪脚本、开启网站加密。"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Browser Location Unavailable"
msgstr "无法获取浏览器定位信息"

msgctxt "settingsvalue"
msgid "Browser Preferred Language"
msgstr "浏览器语言偏好"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Browser location unavailable."
msgstr "未获得浏览器定位信息。"

msgid "Bulgaria"
msgstr "保加利亚"

#. Click "Show Bookmarklet and Settings Data" - http://i.imgur.com/NKOWrRl.png
#. Then - http://i.imgur.com/mo6wsE4.png
msgctxt "settings"
msgid ""
"By default settings are stored in non-personal browser cookies (in your "
"browser). You can use Anonymous Cloud Save to store your settings in a more "
"permanent way (on a remote server in the cloud). No personally identifiable "
"information will be stored in the cloud, and your pass phrase will never "
"leave your browser."
msgstr "设置存储在浏览器 Cookie 中，不含隐私信息。你也可以使用匿名的云端同步功能把设置存到我们的云服务器上，同样不会泄露隐私，使用的口令也只有浏览器知道。"

msgctxt "settings"
msgid ""
"By default, settings are stored in non-personal browser cookies (in your "
"browser). You can use anonymous Cloud Save to store your settings in a more "
"permanent way (on a remote server in the cloud). No personally identifiable "
"information will be stored in the cloud, and your passphrase will never "
"leave your browser."
msgstr "默认情况下，设置会存储在浏览器 Cookie 中，不含隐私信息。您也可以使用匿名的 Cloud Save 功能，以更永久的方式将设置存储到我们的远程云服务器上。云服务器不会存储任何个人身份信息，而且只有浏览器知道您的密码。"

#. Instant Answer tab name
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

msgctxt "maps_places"
msgid "Call"
msgstr "呼叫"

msgid "Canada"
msgstr "加拿大"

msgid "Canada (fr)"
msgstr "加拿大（法语）"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. in https://duckduckgo.com/feedback under "Community Platform" header
msgid "Care to help translate DuckDuckGo into your language?"
msgstr "想帮助我们把DuckDuckGo翻译成你的语言吗?"

msgid "Careers"
msgstr "工作岗位"

msgid "Catalonia"
msgstr "加泰罗尼亚"

#. In 0-click box -- link to category page.
msgid "Category"
msgstr "分类"

#. http://i.imgur.com/445XWLs.png
msgctxt "settings"
msgid "Center Alignment"
msgstr "居中"

#. One of the option in DuckDuckGo Search Settings under appearance tab.
#. http://i.imgur.com/CklQ1Ku.png
msgctxt "settings"
msgid "Center align the results page (instead of left aligned)"
msgstr "使搜索结果居中（而非左对齐）"

msgctxt "settings"
msgid "Center-aligns the results page (instead of left-aligned)"
msgstr "居中对齐搜索结果页面（而非左对齐）"

msgid "Change Region"
msgstr "更换地区"

#. http://i.imgur.com/OntTi6e.png
msgctxt "settings"
msgid "Change the background color across the entire site"
msgstr "更改全站背景色"

#. http://i.imgur.com/oO0X6Pt.png
msgctxt "settings"
msgid ""
"Changes how much space the header takes up and what happens to it when you "
"scroll"
msgstr "更改搜索栏占据的空间大小以及滚动页面时搜索栏的反应"

#. http://i.imgur.com/mcZdcaF.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes results to be region specific"
msgstr "限制搜索结果来源"

msgctxt "settings"
msgid "Changes search results based on region"
msgstr "根据地区更改搜索结果"

msgctxt "settings"
msgid "Changes the background color across the entire site"
msgstr "更改整个网站的背景色"

#. http://i.imgur.com/NdpkbY0.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes the background color when hovering over a result"
msgstr "更改指针指向搜索结果时的背景颜色"

#. http://i.imgur.com/awVlAoo.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes the color of the result URL"
msgstr "更改搜索结果网址的颜色"

#. http://i.imgur.com/epUhcrA.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes the color of the result description text"
msgstr "更改搜索结果描述的颜色"

#. http://i.imgur.com/kE1ZsM9.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes the font across the entire site"
msgstr "更改全站字体"

#. http://i.imgur.com/ftpln8q.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes the font size across the entire site"
msgstr "更改全站字体大小"

#. http://i.imgur.com/4AG1u9Q.png
#. Setting to change the color of the top of DuckDuckGo: http://i.imgur.com/A1Nh20m.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes the header color across the entire site"
msgstr "更改全站搜索栏颜色"

#. http://i.imgur.com/w4XN6Fj.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes the language across the entire site"
msgstr "更改全站语言"

msgctxt "settings"
msgid "Changes the result hover, module, and dropdown background color"
msgstr "更改搜索结果中各模块、下拉框和鼠标指向的结果条目的背景颜色"

#. http://i.imgur.com/f1bLTY1.png
#. Description for "Result Title Color" which changes the color of the results.
msgctxt "settings"
msgid "Changes the title link color for each result"
msgstr "更改搜索结果标题的颜色"

#. http://i.imgur.com/5IQda6g.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes the title link font for each result"
msgstr "更改搜索结果标题的字体"

#. http://i.imgur.com/auITACf.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes what happens when you click on a video thumbnail"
msgstr "点击视频缩略图时执行的操作"

msgctxt "settings"
msgid "Changes whether the visited check mark is visible"
msgstr "选择是否标出已浏览的搜索结果"

msgctxt "settings"
msgid "Changes whether the visited checkmark is visible"
msgstr "选择是否标出已浏览的搜索结果"

msgid "Chat"
msgstr "聊天"

msgid "Check %sMake this the current search engine%s"
msgstr "选中%1$s设为默认搜索引擎%2$s"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Check out our privacy device guides."
msgstr "看看我们的设备隐私保护指南。"

msgctxt "showcase_privacy"
msgid "Check out our privacy device guides."
msgstr "看看我们的设备隐私保护指南。"

msgctxt "showcase_aria_label"
msgid "Check out the list of things that we've also made."
msgstr "来看看我们还推出了什么功能。"

msgctxt "Report image modal"
msgid "Child sexual abuse"
msgstr "儿童性虐待"

msgid "Chile"
msgstr "智利"

msgid "China"
msgstr "中国"

#. http://i.imgur.com/f8Ae6jo.png
msgctxt "cloudsave"
msgid "Choose a unique pass phrase for your settings:"
msgstr "设置一个用来读取数据的口令："

msgctxt "cloudsave"
msgid "Choose a unique passphrase for your settings."
msgstr "选择独一无二的设置密码。"

#. https://duckduckgo.com/newbang in a list
msgid "Choose category"
msgstr "选择分类"

msgctxt "maps_places"
msgid "Choose service"
msgstr "选择服务"

msgid "Choose subcategory"
msgstr "选择子类别"

#. A theme name in the theme menu:
#. https://duck.co/media/files/theme.png
msgid "Classic"
msgstr "经典"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Clear All"
msgstr "清空常用地"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Clear Location"
msgstr "清除定位"

msgid "Clear Region"
msgstr "清除地区"

msgid "Clear all filters"
msgstr "清除所有筛选条件"

#. Part of a list of what our app can do. The app can: …
msgctxt "welcome message eu search preference android"
msgid "Clear data in one tap"
msgstr "一键清理上网数据"

msgid "Clear your cookies often?"
msgstr "经常清理浏览器 Cookie？"

msgid "Click %s+%s!"
msgstr "点击%1$s+%2$s！"

msgctxt "install-duckduckgo"
msgid "Click %sAdd Extension%s."
msgstr "点击 %1$s添加扩展程序%2$s。"

msgid "Click %sAdd or change home page...%s"
msgstr "点击%1$s添加或改变主页…%2$s"

msgid "Click %sAdd%s"
msgstr "点击%1$s添加%2$s"

msgctxt "install-duckduckgo"
msgid "Click %sAllow%s, then %sAdd%s."
msgstr "点击 %1$s允许%2$s，然后点击 %3$s添加%4$s。"

#  Firefox 33
msgid "Click %sChange Search Settings%s in the drop down"
msgstr "点击下面的%1$s转换搜索设定%2$s"

#  SeaMonkey default search engine instruction
msgid ""
"Click %sEdit > Preferences%s (on Windows) %sSeaMonkey > Preferences%s (on "
"Mac)"
msgstr "点击%1$s编辑 > 偏好设置%2$s（在Windows上）或%3$sSeaMonkey > 偏好设置%4$s（在Mac上）"

#  Chrome 36 on macOS, 27 on Windows
msgid "Click %sHere%s to add us as a search engine"
msgstr "点击 %1$s这里%2$s 添加到搜索引擎"

msgid "Click %sHere%s to download the DuckDuckGo extension"
msgstr "点击%1$s这里%2$s下载DuckDuckGo拓展包"

msgid ""
"Click %sOK%s in the popup. %sNOTE%s: If OK button is disabled, it was "
"already added. Click %sCancel%s and proceed to the next step."
msgstr "在弹出窗口中点击%1$s确定%2$s。%3$s注意%4$s:如果“确定”按钮被禁止，说明它已经被添加了。点击%5$s取消%6$s然后进行下一步。"

msgid "Click %sOpen%s to download and open the DuckDuckGo Safari extension"
msgstr "点击%1$s开启%2$s下载及打开DuckDuckGo的Safari扩张"

#  Edge default search engine instruction
msgid "Click %sPrivacy and Services%s in the left sidebar."
msgstr "在左侧的列表中点击 %1$s隐私和服务%2$s。"

#  Safari homepage instruction
msgid ""
"Click %sSafari%s in the top menu (On Windows, click the %sgears icon%s in "
"the top right)"
msgstr "在菜单中点击 %1$sSafari%2$s（Windows 下点击右上角的%3$s齿轮图标%4$s）"

msgid "Click %sSettings%s"
msgstr "点击 %1$s设置%2$s"

#  Edge default search engine instruction
msgid "Click %sSettings%s in the dropdown."
msgstr "在弹出的菜单中点击 %1$s设置%2$s。"

#  Chrome 36 on macOS, 27 on Windows
msgid "Click %sUse current pages%s then %sClick OK%s."
msgstr "单击 %1$sUse current pages%2$s 后单击 %3$s Click OK%4$s。"

#  Firefox 33 / SeaMonkey homepage instruction
msgid "Click %sYes%s"
msgstr "点击 %1$s是%2$s"

#  Chrome 36 on macOS, 27 on Windows
msgid "Click %ssettings/hamburger icon %s on the Chrome toolbar (top right)."
msgstr "点击 %1$s设置/汉堡 按钮 %2$s 在Chrome工具栏（右上）"

#  Maxthon default search engine instruction
msgid "Click OK."
msgstr "点击OK"

#  Maxthon default search engine instruction
msgid "Click add."
msgstr "点击添加按钮。"

#  Opera default search engine instruction
msgid "Click on %sBrowser%s in the sidebar"
msgstr "在工具栏中点击%1$sBrowser%2$s（浏览器的意思）"

#  Firefox default search engine instruction
msgid "Click on %sChange Search Settings%s in the dropdown menu"
msgstr "在下拉菜单中点击%1$s更改搜索设置%2$s"

#  IE 11 default search engine instruction
msgid "Click on %sSet as Default%s towards the bottom"
msgstr "点击下方的%1$s设为默认%2$s"

msgid "Click on %sSettings%s in the dropdown"
msgstr "在下拉菜单中点击 %1$s设置%2$s"

#  IE 11 default search engine instruction
msgid "Click on the %sSearch Providers%s under Add-on Types"
msgstr "在加载项类型中点击%1$s搜索提供程序%2$s"

#  IE 11 default search engine instruction
msgid "Click on the %sTools icon%s in the top-right of the browser"
msgstr "点击浏览器右上角的%1$s工具图标%2$s"

#  Edge Legacy, obsolete?
msgid "Click on the %sellipsis icon%s in the toolbar"
msgstr "点击工具栏中的 %1$s省略号图标%2$s"

#  Firefox default search engine instruction
msgid "Click on the %smagnifying glass%s in the search bar"
msgstr "点击搜索栏中的%1$s放大镜%2$s图标"

msgid "Click on the magnifying glass in the search box at the top right"
msgstr "点击搜索栏右上方的放大镜"

msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Click or tap %sDelete My Data%s. This removes the data from the cloud, but "
"it remains in your browser until you click/tap %sReset All Settings%s."
msgstr "单击或点击“%1$s删除我的数据%2$s”。此举会从云端删除相关数据，但除非你单击／点击“%3$s重置所有设置%4$s”，否则这些数据会一直保留在浏览器中。"

#  Chrome 36 on macOS, 27 on Windows
msgid "Click the %s icon in the top toolbar"
msgstr "在顶部工具栏中点击%1$s图标"

#. Instructions to add a search engine in Microsoft Edge
msgid "Click the %s...%s icon at the top right:"
msgstr "在右上方点击 %1$s...%2$s"

#  Safari homepage instruction
msgid "Click the %sGeneral%s tab."
msgstr "点击%1$sGeneral%2$s选项。"

#  Edge default search engine instruction
msgid "Click the %sellipsis icon%s in the toolbar."
msgstr "点击工具栏中的 %1$s省略号图标%2$s。"

msgid "Click the Duck icon at the top of your browser to search!"
msgstr "点击顶部的小鸭子图标返回搜索页！"

#  UC Browser on Android
msgid "Click the Expand Icon."
msgstr "点击展开图标。"

#  UC Browser on Android
msgid "Click the Search Engine Icon in the Address Bar."
msgstr "点击地址栏中的搜索引擎图标。"

msgid "Click the arrow to the right of the %shome icon%s"
msgstr "点击在%1$s主页图标%2$s右边的箭头"

msgid "Click the drop down in the search box"
msgstr "点击搜索栏里的向下按钮。"

#  Edge default search engine instruction
msgid ""
"Click the dropdown menu beside %sSearch engine used in the address bar%s and "
"select %sDuckDuckGo%s."
msgstr "点击 %1$s在地址栏中使用的搜索引擎%2$s 旁边的下拉菜单，选择 %3$sDuckDuckGo%4$s。"

#  Safari default search engine instruction
msgid "Click the magnifying glass in the search bar"
msgstr "点击搜索框中的放大镜"

#  Firefox 33
msgid ""
"Click the magnifying glass in the search box (at the top of the browser)"
msgstr "点击搜索框中的放大镜（位于浏览器顶部）"

#  IE default search engine instruction
msgid "Click this button to get started:"
msgstr "先点击此按钮："

msgid "Click to collapse"
msgstr "点击折叠"

msgid "Click to expand"
msgstr "点击展开"

msgctxt "image-type"
msgid "Clipart"
msgstr "剪贴画"

#  Safari homepage instruction
msgid "Close window."
msgstr "关闭窗口"

msgid "Closed"
msgstr "不营业"

msgctxt "maps_places"
msgid "Closed"
msgstr "停止营业"

msgctxt "maps_places"
msgid "Closes"
msgstr "营业至"

msgctxt "maps_places"
msgid "Closes soon"
msgstr "即将停止营业"

#. Title for the bottom part of  the <a href="https://duckduckgo.com/settings.html">main settings page</a> about saving anonymously in the cloud.
msgid "Cloud Save"
msgstr "云端同步"

#. Title for the <em>Save Settings</em> form that is displayed when you click on the <em>Save Settings</em> from the <a href="https://duckduckgo.com/settings.html">settings page</a>.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Cloud Save"
msgstr "云端同步"

msgctxt "settings"
msgid "Cloud Save"
msgstr "云端同步"

#. Enable cloud save, then click "Show Bookmarklet and Settings Data" - http://i.imgur.com/leUkNoB.png
#. Then in the box that opens - http://i.imgur.com/8D4DdF8.png
msgctxt "settings"
msgid "Cloud Save Bookmarklet URL:"
msgstr "云端同步链接："

#. You need to load cloud save to see the message. http://i.imgur.com/rDsoI7u.png
msgctxt "cloudsave"
msgid "Cloud Save Enabled"
msgstr "云端同步已开启"

#. Self informative <em>Cloud Save FAQ</em> title for the FAQ about how your settings data can be stored anonymously.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Cloud Save FAQ"
msgstr "关于云端同步"

#. Expand the Cloud Save box - http://i.imgur.com/1OudbYX.png
#. At the bottom of the box - http://i.imgur.com/U79ETEb.png
msgctxt "cloudsave"
msgid "Cloud Save discussion on duck.co"
msgstr "duck.co 上关于云端同步的讨论"

#. Introduction of the <em>Cloud Save FAQ</em> <a href="https://duckduckgo.com/settings.html">inside settings page</a>.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Cloud Save lets you save your settings more permanently by entering a "
"passphrase. It is entirely optional."
msgstr "开启云端同步后，你可以把所有设置都存储到服务器，并设置一个口令。"

msgid "Colombia"
msgstr "哥伦比亚"

#. Instant Answer tab name
msgid "Color"
msgstr "颜色"

msgctxt "image-color"
msgid "Color Only"
msgstr "彩色"

#. Title for the <em>Color Settings</em> inside <a href="https://duckduckgo.com/params.html">querry parameters page</em>.
msgid "Color Settings"
msgstr "颜色设置"

#. In the top menu under Settings
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

msgid "Comics"
msgstr "漫画"

#. When suggesting a !newbang in the <a href="https://duckduckgo.com/newbang.html">!newbang page</a>, last field is a free text one for adding <em>comments</em>. This is the label for this field.
msgid "Comments"
msgstr "说明"

#. Link to duck.co from front page menu
msgid "Community"
msgstr "社群"

#. in https://duckduckgo.com/feedback/ in "Community Platform" header
msgid "Community Platform"
msgstr "社区平台"

#. Instant Answer Tab Name
msgid "Concerts"
msgstr "音乐会"

msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

#. http://i.imgur.com/epDTyUE.png
msgctxt "theme"
msgid "Contrast"
msgstr "明晰"

#. http://i.imgur.com/G36h64l.png
#. This setting controls the width of the search results:
#. http://i.imgur.com/CoVquLr.png
#. http://i.imgur.com/DiQq2Ll.png
msgctxt "settings"
msgid "Controls the width of the search box and results"
msgstr "更改搜索栏及搜索结果的宽度"

#. Instant Answer tab name
msgid "Conversion"
msgstr "转换"

#. http://i.imgur.com/fd7EjAN.png
msgctxt "settings"
msgid "Cookie Data:"
msgstr "Cookie 数据："

msgctxt "settings"
msgid "Cookie data:"
msgstr "Cookie 数据："

msgid "Copy &amp; paste %sabout:preferences#search%s into the address bar"
msgstr "将 %1$sabout:preferences#search%2$s 复制&amp;粘贴到地址栏中"

msgctxt "Report image modal"
msgid "Copyright violation"
msgstr "侵犯著作权"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Coronavirus Info & Tips"
msgstr "新冠肺炎动态"

#. Instant Answer Tab Name
msgid "Coupons"
msgstr "优惠券"

msgctxt "Place detail"
msgid "Covid-19"
msgstr "新冠肺炎疫情"

msgctxt "video-license"
msgid "Creative Commons"
msgstr "Creative Commons"

msgctxt "attribution"
msgid "Credits"
msgstr "信用"

msgid "Croatia"
msgstr "克罗地亚"

#. Instant Answer tab name
msgid "Currency"
msgstr "货币"

msgid "Current Region:"
msgstr "现地区:"

#. http://i.imgur.com/n6W3M3I.png
msgctxt "settings"
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#. Custom --> 'customized'
#. A setting that *you* choose and is not a default.
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

msgctxt "settings"
msgid "Custom %s"
msgstr "自定义 %1$s"

msgctxt "settingsvalue"
msgid "Custom %s"
msgstr "自定义 %1$s"

msgid "Custom Date Range"
msgstr "自定义日期范围"

msgctxt "settings"
msgid "Customize DuckDuckGo"
msgstr "自定义 DuckDuckGo"

msgid "Czech Republic"
msgstr "捷克"

#. A theme name in the theme menu:
#. https://duck.co/media/files/theme.png
msgid "Dark"
msgstr "暗色"

#. http://i.imgur.com/07cZIPc.png
msgctxt "theme"
msgid "Dark"
msgstr "暗色"

msgid "Data Privacy Day 2018"
msgstr "2018 国际数据隐私日"

#. Instant Answer tab name
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "feedback form"
msgid "Date Filters"
msgstr "时间筛选机制"

msgctxt "feedback form"
msgid "Date filters"
msgstr "时间筛选机制"

#. A theme name in the theme menu:
#. https://duck.co/media/files/theme.png
msgid "Default"
msgstr "预设"

#. http://i.imgur.com/BjrIFRp.png
msgctxt "theme"
msgid "Default"
msgstr "预设"

#. Instant Answer Tab Name - define a word
msgid "Definition"
msgstr "定义"

msgid "Delete My Data"
msgstr "删除我的数据"

#. When anonymous cloud save is enabled, a box is available with a <em>delete your data</em> button at the bottom of <a href="https://duckduckgo.com/settings.html">settings page<a/>.
#. This token is displayed as a button, so keep it short!
msgid "Delete my data"
msgstr "删除我的数据"

msgid "Denmark"
msgstr "丹麦"

#. in the Homepage( javasript enabled) in the bottom right. By clicking the "More" button. Under "COMMUNITY" header
msgid "Develop"
msgstr "开发"

msgctxt "attribution"
msgid "Developer"
msgstr "开发者"

#. In 0-click box -- link to definition.
msgid "Dictionary"
msgstr "字典"

#. For rotating carousel on the home page.
#. "customize" will link to the /settings page.
msgctxt "frontpage"
msgid "Did you know you can %scustomize%s DuckDuckGo?"
msgstr "你知道你可以%1$s自定义%2$sDuckDuckGo吗？"

#. Used in spelling correction, e.g. <a href="https://duckduckgo.com/?q=testingg">https://duckduckgo.com/?q=testingg</a>
msgid "Did you mean %s?"
msgstr "您是指%1$s吗？"

msgctxt "directions"
msgid "Directions"
msgstr "导航"

#. Non lle poño "enderezos" pois non se refire aos enderezos se non as instruccións para chegar a un lugar
msgctxt "maps_places"
msgid "Directions"
msgstr "导航"

msgctxt "settings"
msgid "Directions Source"
msgstr "地图提供商"

#. When Cloud Save is enabled, you can disable it in the bottom of the <a href="https://duckduckgo.com/settings.html">settings page</a>. This token is used in a button, so keep it short !
msgid "Disable"
msgstr "关闭"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Discover shortcuts to go to search results on other sites."
msgstr "发现前往各大网站搜索的捷径。"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Discover shortcuts to search directly at other sites."
msgstr "探索一站式搜索各大网站的捷径。"

msgctxt "showcase_bangs"
msgid "Discover shortcuts to search directly at other sites."
msgstr "发现一站式搜索各大网站的新方式。"

#. Button that closes the new messagebox suggesting to add DDG, in the homepage.
msgid "Dismiss"
msgstr "隐藏"

msgid "Dismiss forever"
msgstr "不再显示"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Don't Track Us"
msgstr "拒绝追踪"

msgctxt "safe search"
msgid "Don't filter adult content"
msgstr "不过滤成人内容"

#  Chrome default search engine instruction
msgid "Don't see DuckDuckGo in the list?"
msgstr "列表里没有 DuckDuckGo？"

msgctxt "install-extension"
msgid "Don't see it? %s%s%sClick here to re-download%s"
msgstr "没看见吗？%1$s%2$s%3$s点击这里重新下载%4$s"

#  IE < 11 default search engine instruction
msgid "Don't see the checkbox? %sFollow these steps%s."
msgstr "找不到这个复选框？%1$s操作步骤%2$s"

msgctxt "showcase_donate"
msgid "Donate and support online privacy."
msgstr "捐款支持网络隐私保护。"

msgid "Donating for Privacy"
msgstr "资助隐私保护力量"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Donating for Privacy"
msgstr "资助隐私保护力量"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgid "Download file"
msgstr "下载文件"

#  Firefox 33 / SeaMonkey homepage instruction
msgid "Drag %sThis Button%s on top of the home icon:"
msgstr "拖放%1$s这个按钮%2$s到主页图标上方:"

#. Instant Answer Tab Name
msgid "Drinks"
msgstr "饮料"

msgctxt "directions"
msgid "Driving"
msgstr "驾驶"

#. This is the DDG version of "Google it", meaning "search it".
msgid "Duck it"
msgstr "快来搜索鸭！"

#. this is either the title that gets created by opening https://duckduckgo.com/duckduckbot or the top header in https://duckduckgo.com/duckduckbot
msgid "DuckDuckGo Bot"
msgstr "DuckDuckGo机器人"

#. This is the title for the <a href="https://duckduckgo.com/feedback.html">feedback page</a>, used in the title bar of your browser and the title of your tabs.
msgid "DuckDuckGo Feedback"
msgstr "DuckDuckGo 反馈"

#. by opening https://duckduckgo.com/api it shows in the window title
msgid "DuckDuckGo Instant Answer API"
msgstr "DuckDuckGo 抢答 API"

#. by opening https://duckduckgo.com/newbang it shows in the window title
msgid "DuckDuckGo New !Bang"
msgstr "添加 DuckDuckGo 叹号搜索词"

#. Inside your browser title bar or tab title when visiting the <a href="https://duckduckgo.com/privacy.html">privacy page</a>.
msgid "DuckDuckGo Privacy"
msgstr "DuckDuckGo 隐私政策"

#. 'DuckDuckGo Privacy Essentials' is a trademark and should NOT be translated.
msgid ""
"DuckDuckGo Privacy Essentials protects your privacy, wherever the Internet "
"takes you."
msgstr "无论你畅游互联网何处，DuckDuckGo Privacy Essentials 都将为你的隐私保驾护航。"

#. Inside your browser title bar or tab title when visiting the <a href="https://duckduckgo.com/search_box.html">search box page</a>.
msgid "DuckDuckGo Search Box"
msgstr "DuckDuckGo 搜索框"

#. Inside your browser title bar or tab title when visiting the <a href="https://duckduckgo.com/settings.html">settings page</a>.
msgid "DuckDuckGo Settings"
msgstr "DuckDuckGo 设置"

#. Link to the settings help in support center from the cloud save section.
#. You have to click the "What is this?" link to display the link (that is contained on the bottom of a huge paragraph).
msgid "DuckDuckGo Support Center"
msgstr "DuckDuckGo 支持中心"

#. Displayed into your browser's title bar, tab's title, when you visit the <a href="https://duckduckgo.com/params.html">params page</a>.
#. Bonus : also available through the <head><title>HERE</title></head> tag.
msgid "DuckDuckGo URL Parameters"
msgstr "DuckDuckGo URL 参数"

#. Stuff about how your password is stored and secured.
#. Into "How does it work" paragraph of <a href="https://duckduckgo.com/settings.html">settings page</a>.
#. You have to click the "What is this?" link to display it.
msgctxt "cloudsave"
msgid "DuckDuckGo does not ever know your passphrase."
msgstr "DuckDuckGo 也无从得知你的口令。"

msgctxt "precise_user_location"
msgid ""
"DuckDuckGo is private by design. When you enable location, it is stored on "
"your local device only. When you search, your device then sends it to us, we "
"use it to improve results for that search, and then we promptly throw it "
"away, such that you remain anonymous. %sLearn more about how we designed "
"this technology to protect your privacy%s."
msgstr "DuckDuckGo 致力保护用户隐私，定位信息仅存储于您的本地设备中，只在搜索时会上传给我们，用来改善搜索结果。搜索完成后我们也不会保留，使其保持匿名。%1$s了解我们如何设计此技术来保护个人隐私的相关详情%2$s。"

msgctxt "precise_user_location"
msgid ""
"DuckDuckGo is private by design. When you enable location, it is stored on "
"your local device only. When you search, your device then sends it to us, we "
"use it to improve results for that search, and then we promptly throw it "
"away, such that you remain anonymous. Learn more about how we designed this "
"technology to protect your privacy %shere%s."
msgstr "DuckDuckGo 的设计力图保护用户隐私，定位信息仅存储于您的设备中，只有搜索时会上传给我们，搜索完成后我们也不会保留，以保证搜索匿名性。点%1$s这里%2$s了解我们是如何设计这一功能的。"

msgctxt "cloudsave"
msgid "DuckDuckGo never knows your passphrase."
msgstr "DuckDuckGo 绝不会知道你的密码。"

msgctxt "settings"
msgid ""
"DuckDuckGo only uses your approximate location. That's all we need to "
"deliver better results, closer to you. %sLearn more%s."
msgstr "DuckDuckGo 只会使用您的大概位置，以便优化您附近的搜索结果。%1$s了解详情%2$s。"

msgid "DuckDuckGo search"
msgstr "DuckDuckGo 搜索"

#. Used as a link to your personal settings  into the sentence <em>You can change *DuckDuckGo settings* via URL parameters by adding them after the search query</em>. See the <a href="https://duckduckgo.com/params.html">params page</a>.
msgid "DuckDuckGo settings"
msgstr "DuckDuckGo 设置"

msgctxt "forecast"
msgid "E"
msgstr "东风"

msgctxt "settings"
msgid "EU Android Welcome Message"
msgstr "欧盟 Android 欢迎界面"

#. Stuff explaining <em>how does passphrase generation work</em>.
#. From <a href="https://duckduckgo.com/settings.html">settings page</a>.
#. You have to click the "What is this?" link to display it.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Each time you ask for a passphrase suggestion, we get a reasonably large "
"list of random words from the DuckDuckGo servers."
msgstr "每一次您请求一个密码建议的时候，我们从 DuckDuckGo 的服务器上获取由随机单词组成的长列表。"

msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Each time you ask for a passphrase suggestion, we receive a long list of "
"random words from the DuckDuckGo servers. In the browser, we then select 4-5 "
"random words from that list, ensuring that the passphrase is at least 18-20 "
"characters long."
msgstr "每当你征求密码建议时，我们都会从 DuckDuckGo 服务器获得包含多个随机单词的列表。然后我们会在浏览器中从该列表随机挑选 4 至 5 个单词，并确保相关密码至少包含 18 至 20 个字符。"

#. Form field for your email ;)
#. From <a href="https://duckduckgo.com/newbang.html ">new !bang page</a> and <a href="https://duckduckgo.com/feedback.html">feedback page</a>.
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Enable 'Sites can ask for my location.'"
msgstr "启用“网站可以询问我的定位。”"

msgctxt "cloudsave"
msgid "Enable Cloud Save by entering your existing passphrase."
msgstr "首先输入你当前的口令，启用云端同步。"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Enable Location"
msgstr "开启定位"

msgctxt "new tab page"
msgid "Enable Most Visited Sites"
msgstr "展示经常浏览的站点"

msgid ""
"Enable anonymous location for more accurate results. You can always change "
"your mind later."
msgstr "请启用匿名定位功能，以获得更精准的搜索结果。你以后可以随时改变主意。"

#. Click "What is this?" - http://i.imgur.com/KhmRHth.png
#. In the cloud save box - http://i.imgur.com/fUS6WAi.png
msgctxt "cloudsave"
msgid "Enable cloud save by entering your existing passphrase."
msgstr "首先输入你当前的口令，启用云端同步。"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Enable the Location setting on your phone."
msgstr "在手机上启用定位设置。"

msgctxt "settings"
msgid "Enables keyboard shortcuts on the site"
msgstr "启用本站的键盘快捷键"

msgid "Encrypt Connections"
msgstr "加密链接"

#. shown after the DuckDuckGo extension is installed
msgctxt "welcome message"
msgid "Encrypts connections when possible"
msgstr "尽可能加密连接"

msgid "Enjoy Peace of Mind"
msgstr "免除后顾之忧"

#  Opera homepage instruction
msgid "Enter %shttps://duckduckgo.com%s"
msgstr "输入%1$shttps://duckduckgo.com%2$s"

#. Click to expand the Cloud Save box: http://i.imgur.com/1OudbYX.png
#. then locate the text here: http://i.imgur.com/xisuMjL.png
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Enter a new passphrase and click 'Save Settings' This will save your data "
"under your new passphrase."
msgstr "最后用新口令“保存设置”，这样就完成了口令的更改。"

msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Enter a new passphrase and click/tap %sSave Settings%s. This will save your "
"data under your new passphrase."
msgstr "输入新密码，然后单击／点击“%1$s保存设置%2$s”，即可使用新密码保存数据。"

#. http://i.imgur.com/qo0C6MA.png
msgctxt "settings"
msgid "Enter a pass phrase"
msgstr "输入口令"

msgctxt "settings"
msgid "Enter a passphrase"
msgstr "输入口令"

msgctxt "maps_directions"
msgid "Enter start location"
msgstr "输入起始位置"

#  Maxthon default search engine instruction
#. Alias=pseudônimo: pt_pt
msgid ""
"Enter the following details: %sName%s: DuckDuckGo%s URL%s: %s Alias%s: d%s"
msgstr "%1$sName%2$s: DuckDuckGo%3$s URL%4$s: %5$s Alias%6$s: d%7$s"

msgctxt "maps_directions"
msgid "Enter your destination"
msgstr "输入目的地"

msgctxt "email newsletter"
msgid "Enter your email address."
msgstr "输入您的邮箱地址。"

msgctxt "cloudsave"
msgid "Enter your pass phrase to load your settings:"
msgstr "输入口令以读取设置："

#. Click "Load Settings" - http://i.imgur.com/3czvc4H.png
#. Then - http://i.imgur.com/K6c3e4L.png
msgctxt "settings"
msgid "Enter your pass phrase to load your settings:"
msgstr "键入您的密语来存取你的设定"

msgctxt "cloudsave"
msgid "Enter your passphrase to load your settings."
msgstr "输入密码即可加载设置。"

#. One of the options for the dropdown select list that help to categorize your request.
#. Inside <a href="https://duckduckgo.com/newbang.html">new !bang page</a>.
msgctxt "bangcat"
msgid "Entertainment"
msgstr "娱乐"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Escape The Filter Bubble"
msgstr "跳出过滤泡"

msgid "Estonia"
msgstr "爱沙尼亚"

#. Stuff about how your password is stored and secured.
#. Into "How does it work" paragraph of <a href="https://duckduckgo.com/settings.html">settings page</a>.
#. You have to click the "What is this?" link to display it.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Even if you could do that, there is no point since all the information is "
"there in the open, unencrypted, provided you know the key."
msgstr "即使可以，这样做也没有意义，因为只要知道密钥就能获得存储的所有信息。"

msgctxt "mobile expanded map"
msgid "Expand Map"
msgstr "展开地图"

msgctxt "Report image modal"
msgid "Explicit content"
msgstr "内容露骨"

#  seen on Opera 9.52, Firefox 33 and Chrome 27 besides homepage instructions; link to e.g. https://help.duckduckgo.com/desktop/opera/
msgid "Extensions & More"
msgstr "扩展项与更多"

msgctxt "size"
msgid "Extra Large"
msgstr "极大"

msgctxt "directions"
msgid "Fastest Route"
msgstr "最快路线"

msgctxt "directions"
msgid "Fastest route"
msgstr "最快路线"

#. <em>kf</em>'s label into <a href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Favicons:"
msgstr "图标："

msgid "Feedback"
msgstr "反馈意见"

msgctxt "feedback form"
msgid "Feedback Sent"
msgstr "反馈已提交"

msgctxt "feedback form"
msgid "Feedback Sent Successfully"
msgstr "反馈已成功提交"

#. https://duckduckgo.com/search_box
msgid ""
"Feel free to adjust the settings below. Then, just copy and paste the code "
"into your website."
msgstr "请在下面自由调整设置。之后，只需将代码复制粘贴到你的网站上。"

#  Chrome default search engine instruction
msgid "Fill in the last form field with %s"
msgstr "在最后一个文本框中输入 %1$s"

#. The label for filter-by-size in images IA.
msgid "Filter Options"
msgstr "筛选选项"

msgid "Filter by Date"
msgstr "按日期筛选"

msgid "Filter by Region"
msgstr "按地区筛选"

msgid "Filter by date"
msgstr "按日期筛选"

msgid "Filter by region"
msgstr "按地区筛选"

msgctxt "feedback form"
msgid "Filters aren't working"
msgstr "筛选条件不起作用"

msgid "Final"
msgstr "最终"

#  IE < 11 default search engine instruction
msgid "Finally, click %sAdd%s"
msgstr "最后点击 %1$s添加%2$s"

#  Chrome default search engine instruction
msgid "Find %sDuckDuckGo%s and click%sMake default%s"
msgstr "找到 %1$sDuckDuckGo%2$s 并点击 %3$s设为默认搜索引擎%4$s"

#  Chrome 36 on macOS, 27 on Windows
msgid "Find DuckDuckGo in the displayed list and click %sMake Default%s"
msgstr "列表中找到DuckDuckGo并点击 %1$s“设为默认”%2$s"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Find results closer to you"
msgstr "查找附近的搜索结果"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Find results closer to you."
msgstr "获取离你更近的搜索结果。"

msgctxt "showcase_privacy"
msgid "Find useful privacy advice on our blog."
msgstr "来我们的博客查看实用的隐私保护技巧。"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Fine-tune Your Search"
msgstr "精炼搜索结果"

msgid "Finland"
msgstr "芬兰"

#. Instant Answer Tab Name
msgid "Flights"
msgstr "航班"

msgctxt "new user poll"
msgid "Following us on Twitter"
msgstr "在 Twitter 上关注我们"

#. http://i.imgur.com/JWnlmmo.png
msgctxt "settings"
msgid "Font"
msgstr "字体"

#. http://i.imgur.com/rBFnfUF.png
msgctxt "settings"
msgid "Font Size"
msgstr "字号"

msgid "For region-centric results"
msgstr "区域性结果"

#. Part of a list of what our app can do. The app can: …
msgctxt "welcome message eu search preference android"
msgid "Force encryption on websites"
msgstr "自动采用加密连接"

msgid "France"
msgstr "法国"

msgctxt "new user poll"
msgid "Friend or family"
msgstr "亲朋好友"

msgctxt "settings"
msgid "GET Requests"
msgstr "GET 请求"

#. http://i.imgur.com/tGau0Vx.png
msgctxt "settings"
msgid "GET requests"
msgstr "GET 请求"

msgid "Game ended"
msgstr "游戏结束"

msgid "Games"
msgstr "游戏"

msgid "General"
msgstr "常规设置"

#. http://i.imgur.com/wjw27ik.png
msgctxt "settings"
msgid "General"
msgstr "常规设置"

msgid "Germany"
msgstr "德国"

#. app --->  "application" as in an iPhone app
msgid "Get App"
msgstr "下载应用"

msgctxt "maps_maps_module"
msgid "Get Directions"
msgstr "获取方向、坐标"

#. Front page menu header text for "Feedback" and "Community" links.
msgid "Get Involved"
msgstr "参与"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Get New Themes"
msgstr "更换主题"

msgctxt "showcase_app"
msgid "Get Our App & Extension"
msgstr "安装移动应用和扩展程序"

msgctxt "showcase_privacy"
msgid "Get Privacy Tips"
msgstr "了解如何保护隐私"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Get Started at Duck.com"
msgstr "迎接 duck.com"

msgid "Get Web links"
msgstr "获取网络链接"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Get official COVID-19 info and tips to help stop the spread."
msgstr "了解 2019 冠状病毒病的官方信息与对策，共同阻止疫情扩散。"

msgctxt "Homepage alert button "
msgid "Get official COVID-19 info and tips."
msgstr "了解 2019 冠状病毒病官方信息。"

msgid ""
"Get seamless privacy protection on your browser for free with one download:"
msgstr "一键下载即可免费获得与浏览器无缝融合的隐私保护："

msgid "Get the non-JS version %s"
msgstr "获得非JS版本的%1$s"

msgctxt "access_song"
msgid "Get this song on:"
msgstr "获取此歌曲在："

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Get to DuckDuckGo faster. Share duck.com with your friends."
msgstr "DuckDuckGo 的短网址 duck.com 已上线，快告诉亲朋好友吧。"

msgctxt "spread_badge"
msgid "Get your friends to switch and help us grow!"
msgstr "引荐给你的朋友们，帮助我们成长吧！"

#  Maxthon default search engine instruction
msgid "Go to Options."
msgstr "设置选项。"

#  Maxthon default search engine instruction
msgid "Go to Search Engine."
msgstr "前往搜索引擎。"

#. Part of the sentence: "<b>Goodies</b> and no tracking." (used for limited browsers, mobile and co.)
msgctxt "shortbelieve"
msgid "Goodies"
msgstr "高级功能"

msgctxt "color"
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

msgctxt "theme"
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

msgid "Greece"
msgstr "希腊"

#. <em>kj</em>'s, <em>ky</em>'s and <em>kx</em>'s labels for the header, highlight and URLs color settings query parameters caption into <a href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Green"
msgstr "绿色"

msgctxt "color"
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#. Used for various color settings  query parameters values captions into <a href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Grey"
msgstr "灰色"

msgid "Grid mode disabled for this answer"
msgstr "此答案无法使用栅格模式"

#. http://i.imgur.com/LHG4IZQ.png
msgctxt "settings"
msgid "HTTPS"
msgstr "HTTPS"

#. <em>kh</em>'s label for one of the privacy settings query parameters into <a href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "HTTPS:"
msgstr "HTTPS："

msgctxt "settings"
msgid "Header Appearance"
msgstr "搜索栏外观"

#. http://i.imgur.com/ug14CSY.png
msgctxt "settings"
msgid "Header Behavior"
msgstr "搜索栏行为"

#. http://i.imgur.com/MwUruEO.png
msgctxt "settings"
msgid "Header Color"
msgstr "搜索栏颜色"

#. <em>ko</em>'s and <em>kj</em>'s label for one of the color or interface settings query parameters into <a href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Header:"
msgstr "搜索栏："

#. homepage/ bottom right under More.
msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgctxt "feedback form"
msgid "Help DuckDuckGo%s improve searches like this"
msgstr "协助 DuckDuckGo%1$s改善此类搜索结果"

msgctxt "settings"
msgid "Help Improve DuckDuckGo"
msgstr "协助改进 DuckDuckGo"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Help Spread DuckDuckGo"
msgstr "协助推广 DuckDuckGo"

msgid "Help Spread Privacy"
msgstr "协助推广隐私保护"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Help us raise the standard of trust online."
msgstr "共同提升网络隐私保护水准。"

msgctxt "showcase_spread"
msgid "Help your friends and family join the Duck Side!"
msgstr "引领亲朋好友重视隐私保护！"

msgctxt "showcase_aria_dropdown"
msgid "Here are some things that we made that you might like."
msgstr "你可能会喜欢我们的这些功能。"

#. shown after the DuckDuckGo extension is installed
msgctxt "welcome message"
msgid "Here's what it does:"
msgstr "此扩展的功能："

msgctxt "new tab page"
msgid "Hide Most Visited Sites"
msgstr "隐藏经常浏览的站点"

msgctxt "settings"
msgid "Hide Passphrase"
msgstr "隐藏密码"

#. Hides details of a step-by-step navigation route
msgctxt "directions"
msgid "Hide Steps"
msgstr "隐藏步骤"

#. "Hide pass phrase" appears in the Load Cloud Settings box: http://i.imgur.com/24xv6L8.png
msgctxt "settings"
msgid "Hide pass phrase"
msgstr "隐藏密码"

msgctxt "directions"
msgid "Hide steps"
msgstr "隐藏步骤"

msgctxt "settings"
msgid "Hides search term from being shown in browser tab/history"
msgstr "浏览器标签与浏览记录中不显示搜索内容"

msgctxt "video-resolution"
msgid "High Definition"
msgstr "高清"

#. <em>ky</em>'s label for one of the color settings query parameters into <a href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Highlight:"
msgstr "高亮："

#  Chrome default search engine instruction
msgid ""
"Hit %sReturn%s on your keyboard to %ssave DuckDuckGo to the list. %sThen "
"click %sMake Default%s"
msgstr "按下键盘上的 %1$s回车键%2$s%3$s将 DuckDuckGo 添加到列表中，%4$s然后点击 %5$s设为默认搜索引擎%6$s"

msgctxt "settings"
msgid "Homepage Privacy Tips"
msgstr "主页隐私宣传"

msgid "Hong Kong"
msgstr "香港"

msgctxt "maps_places"
msgid "Hours"
msgstr "营业时间"

msgctxt "Place detail"
msgid "Hours may not reflect changes made due to"
msgstr "营业时间可能受制于"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "How We Are Profitable"
msgstr "我们如何盈利"

#. Title for the stuffs explaining <em>how to change your passphrase</em>.
#. From <a href="https://duckduckgo.com/settings.html">settings page</a>.
#. You have to click the "What is this?" link to display it.
msgctxt "cloudsave"
msgid "How do I change my passphrase?"
msgstr "如何更改口令？"

#. Title for the stuffs explaining <em>how the cloud save works</em>.
#. From <a href="https://duckduckgo.com/settings.html">settings page</a>.
#. You have to click the "What is this?" link to display it.
msgctxt "cloudsave"
msgid "How does it work?"
msgstr "原理是什么？"

#. Title for the stuffs explaining <em>how does passphrase generation work</em>.
#. From <a href="https://duckduckgo.com/settings.html">settings page</a>.
#. You have to click the "What is this?" link to display it.
msgctxt "cloudsave"
msgid "How does passphrase generation work?"
msgstr "使用生成的口令有什么好处？"

#. From <a href="https://duckduckgo.com/settings.html">settings page</a>.
#. Title for a small paragraph about how DuckDuckGo doesn't store <strong>ANY</strong> personal informations (including your username). How are you BTW for asking this???
#.
#. You have to click the "What is this?" link to display it.
msgctxt "cloudsave"
msgid "How is it anonymous?"
msgstr "这是匿名的吗？"

msgid "How it Works"
msgstr "如何使用"

msgctxt "forecast"
msgid "Humidity"
msgstr "湿度"

msgid "Hungary"
msgstr "匈牙利"

msgctxt "feedback form"
msgid "I don't want this type of result"
msgstr "我不想看到此类搜索结果"

msgctxt "feedback form"
msgid "I don't want this type of results"
msgstr "我不想看到此类搜索结果"

msgctxt "feedback form"
msgid "I expected to see results from more sellers"
msgstr "我预期会看到更多卖家的搜索结果"

#. Title for the stuff explaining <em>how DuckDuckGo <strong>REALLY doesn't</strong> track you</em>.
#. From the <a href="https://duckduckgo.com/settings.html">settings page</a>.
#. You have to click the "What is this?" link to display it.
msgctxt "cloudsave"
msgid "I forgot my passphrase. Can you recover it?"
msgstr "我忘记口令了，能找回吗？"

msgid "I need to report a bug!"
msgstr "我要反馈一个bug！"

#. https://duckduckgo.com/feedback
msgid "I want to tell you about something I don't love."
msgstr "我想告诉你们一些我不喜欢的元素。"

#. https://duckduckgo.com/feedback
msgid "I want to tell you about something I love."
msgstr "我想反馈某个喜爱的功能。"

#. One of the options for feedback: https://duckduckgo.com/feedback
msgid "I'd like to report bad relevancy."
msgstr "我愿上报错误的搜索结果。"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "I'm uncomfortable using my location."
msgstr "我不愿意透露定位信息。"

#. From the guide in the Feedback page: https://duckduckgo.com/feedback
msgid "I've got a feature request."
msgstr "我想提出功能建议。"

#  Chrome default search engine instruction
msgid ""
"If you don't see %sDuckDuckGo,%s you will need to add it to the list of "
"%sOther Search Engines%s"
msgstr "如果找不到 %1$sDuckDuckGo%2$s，你需要手动将其添加到 %3$s其他搜索引擎%4$s 中"

#. http://i.imgur.com/ReKkJtU.png
msgctxt "settings"
msgid "If you still want to support us, %shelp spread DuckDuckGo%s"
msgstr "如果你仍愿支持我们，可%1$s协助推广 DuckDuckGo%2$s"

#. From <a href="https://duckduckgo.com/settings.html">settings page</a>.
#. Message displayed at the bottom of the page, informing you that you can't use the settings page without Java Script activated into your browser. <em>%s</em> and <em>%s</em> are respectively for (raw) <em>HTML</em> and <em>lite</em> versions.
#.
msgid ""
"If you want to use DuckDuckGo without JavaScript, please use our %s or %s "
"versions."
msgstr "如果你想在不适用 JavaScript 的情况下使用 DuckDuckGo ，请使用我们的 %1$s 或者 %2$s 版本。"

#  Safari homepage instruction
msgid ""
"If you want, select Home Page next to New windows and New tabs (open with)."
msgstr "若要打开，选择主页进入新的窗口和新的标签页"

msgctxt "settingsvalue"
msgid "Image Tiles"
msgstr "图片拼接"

msgctxt "Report image modal"
msgid "Image contains explicit content"
msgstr "图片含有露骨内容"

msgctxt "Report image modal"
msgid "Image is not relevant to my search"
msgstr "图片与我搜索的内容无关"

msgctxt "settingsvalue"
msgid "Image tiles"
msgstr "图片拼接"

#. Used in the !bang dropdown.
msgid "Images"
msgstr "图片"

msgid "In partnership with"
msgstr "合作伙伴"

msgctxt "settings"
msgid ""
"In some older browsers it's necessary to redirect your clicks through our "
"server to prevent Search Leakage. %sMore Info%s."
msgstr "如果使用某些过时的浏览器，点击搜索结果后需要经过我们的服务器重定向才能避免泄露搜索内容。%1$s了解详情%2$s。"

msgctxt "settings"
msgid ""
"In some older browsers, it's necessary to redirect your clicks through our "
"server to prevent search leakage. %sLearn more%s."
msgstr "如果使用某些较旧的浏览器，则有必要通过我们的服务器重定向你的点击，以防泄漏搜索内容。%1$s了解详情%2$s。"

#. Explanations about <em>how does passphrase generation work</em> paragraph.
#. From <a href="https://duckduckgo.com/settings.html">settings page</a>.
#. You have to click the "What is this?" link to display it.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"In the browser, we then select four or five random words from that list, "
"ensuring that it is at least 18-20 characters long."
msgstr "在浏览器中，我们从列表中随机选出4、5个单词，并且确保他们至少有18-20个字符。"

#  SeaMonkey default search engine instruction
msgid "In the drop down select %sDuckDuckGo%s!"
msgstr "在下拉菜单中选择%1$sDuckDuckGo%2$s！"

msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"In the interest of transparency, this data is not encrypted: You can see "
"exactly what information we store."
msgstr "这些信息没有加密，如果你感兴趣的话可以看到我们具体都存了什么。"

#. Explanations for <em>how does the settings cloud save works</em> paragraph.
#. From <a href="https://duckduckgo.com/settings.html">settings page</a>.
#. You have to click the "What is this?" link to display it.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"In the interest of transparency, this data is not encrypted: you can see "
"exactly what information we store."
msgstr "这些信息没有加密，如果你感兴趣的话可以看到我们具体都存了什么。"

msgid "In the menu at the top select %sTools%s > %sSettings%s"
msgstr "在顶部菜单栏选择 %1$s工具%2$s > %3$s设置%4$s"

#  IE < 11 default search engine instruction
msgid "In the popup, check %sMake this my default search provider%s"
msgstr "在弹出的窗口中，勾选 %1$s将它设置为默认搜索提供程序%2$s"

#  IE 11 default search engine instruction
#. No emerxente, pulsa %sEngadir%s
msgid "In the popup, click %sAdd%s"
msgstr "在弹出窗口中点击%1$s添加%2$s"

#  SeaMonkey default search engine instruction
msgid "In the side menu select %sInternet Search%s"
msgstr "在这边的菜单选择 %1$s网络搜索%2$s"

#. e.g., 'Including results for Mozart' (when the user searched for 'Mozar')
msgid "Including results for %s"
msgstr "包括 %1$s 的搜索结果"

msgid "Including results for %s."
msgstr "已显示 %1$s 的搜索结果。"

msgid "India"
msgstr "印度"

msgid "Indonesia"
msgstr "印度尼西亚"

msgid "Indonesia (en)"
msgstr "印度尼西亚（英语）"

#. http://i.imgur.com/7VuBXGO.png
#. This setting used to be called 'Auto-Load'
#. Please update this translation if it no longer applies
msgctxt "settings"
msgid "Infinite Scroll"
msgstr "连续显示搜索结果"

#. This setting used to be called 'Auto-Load Images'
#. Please update this translation if it no longer applies
msgctxt "settings"
msgid "Infinite Scroll for Images"
msgstr "连续显示图片搜索结果"

msgctxt "settings"
msgid "Infinite Scroll for Images and Videos"
msgstr "连续显示图片和视频搜索结果"

msgctxt "settings"
msgid "Infinite Scroll for Images, Videos, and Shopping"
msgstr "连续显示图片、视频和购物搜索结果"

msgid "Install"
msgstr "安装"

msgctxt "homepage onboarding"
msgid "Install DuckDuckGo"
msgstr "安装 DuckDuckGo"

msgctxt "settings"
msgid "Install DuckDuckGo"
msgstr "安装 DuckDuckGo"

#. On the homepage, after clicking "use in Safari" http://i.imgur.com/rhp7iTI.png
msgid "Install DuckDuckGo Safari Extension?"
msgstr "安装 DuckDuckGo 的 Safari 浏览器扩展？"

#. in https://duckduckgo.com/api/, topmost header
msgid "Instant Answer API"
msgstr "抢答 API"

#. http://i.imgur.com/XW6brqX.png
msgctxt "settings"
msgid "Instant Answers"
msgstr "抢答"

#. Used for various color settings  query parameters values captions into <a =href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Intense green"
msgstr "深绿色"

#. Used for various color settings  query parameters values captions into <a =href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Intense red"
msgstr "深红色"

#. Title for one of the <a href="https://duckduckgo.com/params.html">URL params page section</a>.
msgid "Interface Settings"
msgstr "界面设置"

msgctxt "homepage onboarding"
msgid "Invite friends to the Duck Side!"
msgstr "邀请亲朋好友一起来吧！"

msgid "Ireland"
msgstr "爱尔兰"

#. Title for information about this question. The answer is only <strong>YES</strong>.
#. From <a href="https://duckduckgo.com/settings.html">settings page</a>.
#. You have to click the "What is this?" link to display it.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Is deleted data really deleted?"
msgstr "数据真的有被删除掉吗？"

#. in https://duckduckgo.com/feedback under "DuckDuckHack" header
msgid "Is someone working on your zero-click plugin?"
msgstr "是否有人正编写你要的零点击插件？"

msgid "Israel"
msgstr "以色列"

#. https://duckduckgo.com/settings near the bottom, under "Cloud Save", by clicking "What's this", under "How does passphrase generation work?"
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"It is easier to remember four or five words than 10 random letters and "
"numbers, and far more secure."
msgstr "四五个单词比十个杂乱的字母要更好记，也更安全。"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "It's not working."
msgstr "定位存在问题。"

msgctxt "settings"
msgid ""
"It's okay to (very infrequently) ask me about my experience using DuckDuckGo"
msgstr "允许我们偶尔询问你使用 DuckDuckGo 的感受"

msgid "Italy"
msgstr "意大利"

msgid "Items"
msgstr "项目"

msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"It’s easier to remember 4-5 words than 10 random letters and numbers, and "
"far more secure."
msgstr "4 至 5 个单词比 10 个随机字母和数字更好记，也更安全。"

msgid "Japan"
msgstr "日本"

#. Instant Answer Tab Name (below the search box, above the results)
msgid "Jobs"
msgstr "职位"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Join Our Team!"
msgstr "加入我们！"

msgctxt "showcase_donate"
msgid "Join our $500,000 Privacy Challenge"
msgstr "加入我们的五十万美金募捐行动"

msgid "Just a few clicks to install, and you're ready to go. It's that easy."
msgstr "几次点击完成安装即可开始使用。就这么简单。"

msgid "Keep in Touch"
msgstr "获取最新资讯"

msgid "Keep your search history private and minimize ad targeting."
msgstr "让您的搜索记录保密，并尽量减少广告定位。"

msgctxt "reasons-to-use-duckduckgo"
msgid "Keep your search history private."
msgstr "防止搜索记录泄露。"

#. Section heading (for right column).
msgctxt "settings"
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "快捷键"

msgid "Korea"
msgstr "韩国"

#. http://i.imgur.com/L74c87B.png
#. Adjusts the displayed language of DuckDuckGo (translations)
msgctxt "settings"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#. http://i.imgur.com/6jwHONe.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Large"
msgstr "大"

#. http://i.imgur.com/N9w4CgT.png
msgctxt "size"
msgid "Large"
msgstr "大"

#. http://i.imgur.com/gwulPSF.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Larger"
msgstr "特大"

#. http://i.imgur.com/n8wzFYd.png
msgctxt "size"
msgid "Larger"
msgstr "更大"

#. http://i.imgur.com/xdSUFar.png
#. In the dropdown menu for, "Font Size"
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Largest"
msgstr "最大"

#. http://i.imgur.com/AmVRhlP.png
msgctxt "size"
msgid "Largest"
msgstr "最大"

msgid "Latvia"
msgstr "拉脱维亚"

#. Button that opens more informations in the new messagebox suggesting to add DDG, in the homepage.
msgid "Learn %sMore%s"
msgstr "了解更多%1$s%2$s"

#. Coñecer, ter coñecemento...
#. Option at the bottom of the homepage: http://i.imgur.com/HEtEDYE.png
#. The second word of this sentence should be wrapped in placeholders, since it is used to insert the new-line, e.g.
#. Mehr %serfahren%s
#. If your language has a physically short string for this, feel free to drop the placeholders at the end, e.g.:
#. 了解更多%s%s
msgctxt "frontpage"
msgid "Learn %sMore%s"
msgstr "了解更多%1$s%2$s"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Learn About Bangs"
msgstr "了解叹号搜索"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Learn About DuckDuckGo"
msgstr "认识 DuckDuckGo"

msgctxt "showcase_bangs"
msgid "Learn about Bangs"
msgstr "了解叹号搜索"

msgctxt "showcase_newsletter"
msgid "Learn about online privacy right in your inbox."
msgstr "通过邮件即可学习保护网络隐私。"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Learn how to protect your privacy."
msgstr "让我们来协助你在网络世界中守护隐私。"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Learn how to search like the pros."
msgstr "踏上成为搜索大师的道路。"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Learn how we keep your location private %shere%s."
msgstr "在%1$s此处%2$s了解我们如何保密您的定位。"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Learn how we're dedicated to keeping you safe online."
msgstr "了解我们为网络隐私保护所作的不懈努力。"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Learn how you can free yourself from Google for good."
msgstr "学习如何彻底摆脱 Google。"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Learn why reducing online tracking is important."
msgstr "了解规避网络追踪的重要性。"

msgctxt "showcase_tracking"
msgid "Learn why reducing tracking is important."
msgstr "了解规避网络追踪的重要性。"

#. Discontinued, don't translate
msgctxt "placement"
msgid "Left"
msgstr "居左"

msgid "Legal"
msgstr "法律信息"

msgctxt "video-duration"
msgid "Less than 4 minutes"
msgstr "4 分钟内"

#. shown after the DuckDuckGo extension is installed
msgctxt "welcome message"
msgid "Lets you search anonymously with DuckDuckGo"
msgstr "使用 DuckDuckGo 匿名搜索"

#. Discontinued, don't translate
msgid "Light blue"
msgstr "浅蓝色"

#. Discontinued, don't translate
msgid "Light green"
msgstr "浅绿色"

#. https://duckduckgo.com/params under "Look & Feel Settings"
msgid "Link font:"
msgstr "链接字体："

#. https://duckduckgo.com/params under "Color Settings"
msgid "Links:"
msgstr "链接："

#. Used in 0-click bot for video results, e.g. <a href="https://duckduckgo.com/?q=blink182+song">https://duckduckgo.com/?q=blink182+song</a>
msgid "Listen"
msgstr "收听"

msgid "Lithuania"
msgstr "立陶宛"

#. http://i.imgur.com/1LeciXQ.png
msgctxt "settings"
msgid "Load"
msgstr "读取"

#. Discontinued, don't translate
msgid "Load Cloud Settings"
msgstr "读取云端设置"

#. After clicking, "Load Settings" this appears as the title of that section: http://i.imgur.com/rJseWa6.png
msgctxt "cloudsave"
msgid "Load Cloud Settings"
msgstr "读取云端设置"

#. In the search results page, when auto-loading is disabled, a button labeled "Load More" is shown to allow loading more results.
msgid "Load More"
msgstr "继续载入"

#. http://i.imgur.com/7hi4hEj.png
msgid "Load Settings"
msgstr "读取设置"

msgid "Loading..."
msgstr "正在载入"

msgctxt "settings"
msgid "Loads more image and video results when scrolling"
msgstr "随页面滚动不断显示更多图片和视频搜索结果"

msgctxt "settings"
msgid "Loads more image results when scrolling"
msgstr "随页面滚动不断显示更多图片搜索结果"

msgctxt "settings"
msgid "Loads more results in Images, Videos, and Shopping when scrolling"
msgstr "随页面滚动不断显示更多图片、视频和购物搜索结果"

#. http://i.imgur.com/WTkvs9I.png
msgctxt "settings"
msgid "Loads more results when scrolling"
msgstr "随页面滚动不断显示更多搜索结果"

msgctxt "settings"
msgid "Location"
msgstr "定位"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Location information is stored only on your device."
msgstr "定位信息仅存储于您的设备中。"

msgctxt "video-duration"
msgid "Long"
msgstr "长"

#. in https://duckduckgo.com/params
#. bold header
msgid "Look & Feel Settings"
msgstr "外观设置"

msgctxt "spread_badge"
msgid "Love DuckDuckGo?"
msgstr "喜欢DuckDuckGo吗？"

msgctxt "noresults"
msgid "Make sure all words are spelled correctly."
msgstr "确认搜索内容拼写是否正确。"

msgid "Make sure to check %s\"Make this my default search provider\"%s"
msgstr "请确定选中%1$s“设定为我的默认搜索提供程序”%2$s"

msgctxt "directions"
msgid "Make sure your search is spelled correctly."
msgstr "确认搜索拼写正确无误。"

msgid "Malaysia"
msgstr "马来西亚"

msgid "Malaysia (en)"
msgstr "马来西亚（英语）"

#. Used in 0-click box for local results, e.g. <a href="http://duckduckgo.com/?q=black+lab+bistro">http://duckduckgo.com/?q=black+lab+bistro</a>
msgid "Map"
msgstr "地图"

msgctxt "settings"
msgid "Map Rendering"
msgstr "地图显示方式"

msgid "Maps"
msgstr "地图"

msgctxt "feedback form"
msgid "Maps"
msgstr "地图"

msgctxt "feedback form"
msgid "Maps / Location Info"
msgstr "地图或位置信息"

msgctxt "feedback form"
msgid "Maps / location info"
msgstr "地图或位置信息"

#. In creating a new bang
#. reference: https://duckduckgo.com/newbang
msgid "Mark where the search goes with {{{s}}}"
msgstr "用 {{{s}}} 标记搜索短语"

#. In 0-click box -- for disambiguation.
msgid "Meanings"
msgstr "联想"

msgctxt "settingsvalue"
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#. http://i.imgur.com/Gy9D9Bx.png
msgctxt "size"
msgid "Medium"
msgstr "中"

msgctxt "video-duration"
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#. Header for front page menu
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

msgctxt "maps_places"
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

msgctxt "settingsvalue"
msgid "Metric (Kilograms, Meters, Celsius)"
msgstr "公制单位（千克、米、摄氏度）"

msgctxt "settingsvalue"
msgid "Metric (kilograms, meters, Celsius)"
msgstr "公制单位（千克、米、摄氏度）"

msgid "Mexico"
msgstr "墨西哥"

#. Discontinued, don't translate
msgctxt "placement"
msgid "Middle"
msgstr "居中"

msgctxt "settings"
msgid "Mobile Instructions (not displayed on settings page)"
msgstr "手机指令（未显示在设置页面上）"

msgctxt "safe search"
msgid "Moderate"
msgstr "适中"

msgctxt "settingsvalue"
msgid "Moderate"
msgstr "适中"

#. Used to point to additional social networking profiles (in results).
msgid "More"
msgstr "更多"

#. Link to load more page context
msgctxt "additional"
msgid "More"
msgstr "更多"

#. As in Learn More
msgctxt "frontpage"
msgid "More"
msgstr "更多"

msgid "More Images"
msgstr "更多图片"

msgid "More Info"
msgstr "更多信息"

msgctxt "Ads GDPR, internal use only. Do not change"
msgid "More Info"
msgstr ""

msgid "More Links"
msgstr "更多链接"

msgid "More News"
msgstr "更多新闻"

msgid "More Places"
msgstr "更多地点"

msgid "More Products"
msgstr "更多商品"

msgid "More Recipes"
msgstr "更多食谱"

msgid "More Related Topics"
msgstr "更多相关话题"

#. e.g., 'More Reviews on Tripadvisor'
msgctxt "more_reviews_on_external_website"
msgid "More Reviews on %s "
msgstr "前往 %1$s 查看更多评价 "

msgid "More Themes"
msgstr "更多主题"

msgid "More Videos"
msgstr "更多视频"

msgid "More about !bangs"
msgstr "详细了解叹号搜索"

#. "More at [link]"
msgid "More at"
msgstr "详见"

#. In 0-click box -- %s will be a site name, like Wikipedia.
msgid "More at %s"
msgstr "更多信息在 %1$s"

#. Instant answer link to source, e.g. "More at Wikipedia"
msgid "More at %s "
msgstr "更多信息在 %1$s "

#. More from [domain], used in 'site:' search.
msgid "More from"
msgstr "更多准确的结果？您也可以去："

msgctxt "precise_user_location"
msgid "More info"
msgstr "详细信息"

msgid "More on %s "
msgstr "前往 %1$s 查看 "

#. A link to get more results from a particular domain.
msgid "More results"
msgstr "更多结果"

msgctxt "additional_info_at"
msgid "More results"
msgstr "更多结果"

msgctxt "more_reviews_on_external_website"
msgid "More reviews on %s "
msgstr "前往 %1$s 查看更多评价 "

msgctxt "video-duration"
msgid "More than 20 minutes"
msgstr "20 分钟以上"

#. e.g. More ways to add DuckDuckGo to Firefox
msgctxt "frontpage"
msgid "More ways to add DuckDuckGo to %s"
msgstr "更多加入DuckDuckGo至%1$s的方式"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Move map to set current location"
msgstr "拖动地图设定当前位置"

#. Instant Answer Tab Name
msgid "Movies"
msgstr "电影"

msgctxt "settings"
msgid "Multi-Step Add-to-Browser Onboarding Step"
msgstr "分步骤说明如何添加到浏览器"

#. in https://duckduckgo.com/newbang under "Choose Category"
msgctxt "bangcat"
msgid "Multimedia"
msgstr "多媒体"

msgid "Music"
msgstr "音乐"

#. Used for various color settings  query parameters values captions into <a =href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Muted red"
msgstr "暗红色"

msgctxt "forecast"
msgid "N"
msgstr "北风"

msgctxt "forecast"
msgid "NE"
msgstr "东北风"

#. NPM = node.js package manager.
#. e.g. https://duckduckgo.com/?q=npm+packages
msgid "NPM"
msgstr "NPM"

msgctxt "forecast"
msgid "NW"
msgstr "西北风"

msgctxt "directions"
msgid "Navigate in"
msgstr "导航地图："

#. Used in 0-click box for local results, e.g. <a href="http://duckduckgo.com/?q=black+lab+bistro">http://duckduckgo.com/?q=black+lab+bistro</a>
msgid "Nearby"
msgstr "附近"

#. For rotating carousel on the home page.
#. The %s placeholder will link to a dynamically selected search, e.g:
#. Need ideas? Try <a href="https://duckduckgo.com/?q=weather+in+paris&ia=forecast">weather in paris</a>
#. Need ideas? Try <a href="https://duckduckgo.com/?q=sorbet+recipes&ia=recipes">sorbet recipes</a>
msgctxt "frontpage"
msgid "Need ideas? Try %s."
msgstr "想要新想法吗？来试试%1$s"

msgid "Netherlands"
msgstr "荷兰"

msgctxt "settings"
msgid "New Tab Page Most Visited Sites"
msgstr "在新标签页展示经常浏览的站点"

msgid "New Zealand"
msgstr "新西兰"

msgctxt "new user poll"
msgid "New browser or computer"
msgstr "新浏览器或计算机"

msgctxt "new user poll"
msgid "New to DuckDuckGo?"
msgstr "初次使用 DuckDuckGo？"

#. For rotating carousel on the home page.
#. "Take a Tour" will link to /tour page
msgctxt "frontpage"
msgid "New to DuckDuckGo? %sTake a Tour.%s"
msgstr "新来到DuckDuckGo？%1$s试试向导。%2$s"

#. Used in the !bang dropdown menu.
msgid "News"
msgstr "新闻"

#. in https://duckduckgo.com/newbang under "Choose Category"
msgctxt "bangcat"
msgid "News"
msgstr "新闻"

#. http://i.imgur.com/1QgHl7k.png
msgid "News Articles"
msgstr "新闻"

#. Click "Reset All Settings" first on the settings page - http://i.imgur.com/3ucg9el.png
#. Then - http://i.imgur.com/1wBBIxW.png
msgid "No"
msgstr "否"

msgctxt "noresults"
msgid "No %s found for %s%s%s."
msgstr "没有找到与 %2$s%3$s%4$s 相关的%1$s。"

msgctxt "directions"
msgid "No Available Routes"
msgstr "没有可用路线"

msgid "No More Photos"
msgstr "没有其他图片了"

msgctxt "settingsvalue"
msgid "No Preference (Default)"
msgstr "没有偏好（默认）"

msgctxt "settings"
msgid "No Region Selected"
msgstr "未选择地区"

msgctxt "settingsvalue"
msgid "No Region Selected"
msgstr "无已选地区"

msgid "No Tracking. Ever."
msgstr "不再追踪。永远不会。"

msgctxt "safe search"
msgid "No adult content"
msgstr "不显示成人内容"

msgctxt "directions"
msgid "No available routes between these locations"
msgstr "这些地点之间没有可用路线"

msgctxt "directions"
msgid "No available routes between these locations."
msgstr "这些地点之间没有可用路线。"

msgctxt "safe search"
msgid "No explicit images or videos"
msgstr "不显示色情、暴力的图片和视频"

msgctxt "noresults"
msgid "No more results found for %s%s%s."
msgstr "找不到其他与 %1$s%2$s%3$s 相关的结果。"

msgctxt "settingsvalue"
msgid "No preference (default)"
msgstr "没有偏好（默认）"

msgid "No results"
msgstr "找不到结果"

msgctxt "noresults"
msgid "No results found for %s%s%s."
msgstr "没有找到与 %1$s%2$s%3$s 相关的网页。"

msgctxt "directions"
msgid "No results found."
msgstr "找不到任何结果。"

msgctxt "new user poll"
msgid "No thanks."
msgstr "不用了，谢谢。"

msgctxt "homepage onboarding"
msgid "No tracking, no ad targeting, just searching!"
msgstr "没有跟踪，没有精准投放广告，只有搜索。"

msgctxt "homepage onboarding"
msgid "No tracking, no ad targeting, just searching."
msgstr "没有追踪，没有精准投放广告，只有搜索。"

msgctxt "new user poll"
msgid "No, old user!"
msgstr "不，我是老用户！"

#. Click "What is this?" - http://i.imgur.com/KhmRHth.png
#. Near the bottom of the cloud save box - http://i.imgur.com/SBNFBhX.png
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"No. Unless you deleted your settings, the settings file will still be there "
"but we have no way of associating it with you."
msgstr "不是。除非你删除了你的设置，这些设置文件会一直在那儿，只是我们没办法把它和你关联起来。"

#. http://i.imgur.com/WjSXsiZ.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#. http://i.imgur.com/i9mDrSN.png
msgctxt "width"
msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgid "Norway"
msgstr "挪威"

msgctxt "settingsvalue"
msgid "Not Set"
msgstr "默认"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Not getting nearby results?"
msgstr "未获得附近的搜索结果？"

#. Not many results contain '<query>' (<query> is the query that the user sent to the search engine)
msgid "Not many results contain %s"
msgstr "包含“%1$s”的搜索结果较少"

msgid "Not many results contain %s."
msgstr "%1$s 的搜索结果较少。"

msgctxt "Report image modal"
msgid "Not relevant"
msgstr "内容无关"

msgctxt "settingsvalue"
msgid "Not set"
msgstr "默认"

#. Instant Answer tab name
msgid "Nutrition"
msgstr "营养"

msgid "OK"
msgstr "好"

msgctxt "mobile promotion on desktop"
msgid "OK, got it!"
msgstr "好的"

msgid "Off"
msgstr "已关闭"

#. in https://duckduckgo.com/params wherever it says %s for Off
#. previous note: This is common Off from Settings
msgctxt "setting"
msgid "Off"
msgstr "已关闭"

msgctxt "settingsvalue"
msgid "Off"
msgstr "关"

#. Used in 0-click box for product results, e.g. <a href="https://duckduckgo.com/?q=9780061353246">https://duckduckgo.com/?q=9780061353246</a>
msgid "Offers"
msgstr "提供商"

#. http://i.imgur.com/zQWKLIm.png
msgctxt "settings"
msgid "Omits objectionable (mostly adult) material"
msgstr "隐藏可能令人反感的内容（大多是成人内容）"

msgid "On"
msgstr "已开启"

#. https://duckduckgo.com/params in multiple "1 for On"s
msgctxt "setting"
msgid "On"
msgstr "已开启"

#. in https://duckduckgo.com/params under Interface Settings
#. previous note: Under Settings/ Layout( tab)/ Header
msgctxt "setting"
msgid "On & floating"
msgstr "开启并浮动"

#. http://i.imgur.com/TIY3iVP.png
msgctxt "setting"
msgid "On & scrolling"
msgstr "开启并滚动"

#  Maxthon homepage instruction
msgid ""
"On Mac, %sClick Maxthon > Preferences%s, On Windows, %sClick the %s icon > "
"Settings%s"
msgstr "在Mac上，%1$s点击Maxthon > 偏好设置%2$s，在Windows上，%3$s点击%4$s图标 > 设置%5$s"

#. https://duckduckgo.com/params under "Interface Settings" under "Page #s:"
msgctxt "setting"
msgid "On but no numbers"
msgstr "开启但不显示页码"

#. https://duckduckgo.com/newbang under "Bang Category" in the drop-down menu
msgctxt "bangcat"
msgid "Online Services"
msgstr "在线服务"

msgctxt "new user poll"
msgid "Online article"
msgstr "在线文档"

#. http://i.imgur.com/1Ri3uHl.png
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Only the settings that you have changed. They are detailed on the %sURL "
"Parameters%s page."
msgstr "只有你更改的选项。详见 %1$sURL 参数%2$s。"

msgctxt "maps_places"
msgid "Open"
msgstr "正在营业"

msgid "Open %sMenu > Settings > Search %s and select DuckDuckGo!"
msgstr "打开 %1$s菜单 > 设置 > 搜索%2$s 然后选择 DuckDuckGo！"

msgid "Open %sMenu > Settings > Search engine%s and select DuckDuckGo!"
msgstr "打开 %1$s菜单 > 设置 > 搜索引擎%2$s 然后选择 DuckDuckGo！"

#  Chrome/Firefox on Android/iOS
msgctxt "mobile homepage banner"
msgid "Open %sMenu%s"
msgstr "打开%1$s菜单%2$s"

msgid "Open %sSettings > Safari > Search Engine%s and select DuckDuckGo!"
msgstr "打开%1$s设置 > Safari > 搜索引擎%2$s 然后选择DuckDuckGo!"

#  Safari on iOS
msgctxt "mobile homepage banner"
msgid "Open %sSettings%s"
msgstr "打开%1$s设置%2$s"

msgctxt "maps_places"
msgid "Open 24 hours"
msgstr "24 小时营业"

msgctxt "settings"
msgid "Open Directions in..."
msgstr "导航服务提供商"

msgctxt "maps_places"
msgid "Open Expanded Map"
msgstr "展开地图"

#. http://i.imgur.com/jsSFfAr.png
#. This setting used to be called 'New Window'
#. Please update this translation if it no longer applies
msgctxt "settings"
msgid "Open Links in a New Tab"
msgstr "在新页面打开链接"

msgid "Open Map"
msgstr "打开地图"

msgid "Open Settings"
msgstr "打开设置"

#  Safari default search engine instruction
msgid "Open a new tab or window"
msgstr "新建标签页或新建窗口"

#. shown when DDG is selected after eu preference menu on android
msgctxt "welcome message eu search preference android"
msgid "Open app"
msgstr "打开 App"

msgctxt "open_in_third_party_app"
msgid "Open in %s"
msgstr "在 %1$s 中打开"

#. http://i.imgur.com/MnvQ0IK.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Open on third-party site"
msgstr "前往第三方网站播放"

msgctxt "maps_places"
msgid "Opens"
msgstr "营业时间"

#. http://i.imgur.com/iCNwHqR.png
#. This setting controls how results open when you click on them.
msgctxt "settings"
msgid "Opens results in new windows/tabs"
msgstr "在新窗口或标签页中打开结果"

msgctxt "maps_places"
msgid "Opens soon"
msgstr "即将营业"

msgctxt "feedback form"
msgid "Optional"
msgstr "非必填"

msgctxt "maps_maps_module"
msgid "Or did you mean:"
msgstr "您是不是说："

#. Used for various color settings  query parameters values captions into <a =href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

msgctxt "color"
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

msgctxt "feedback form"
msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Other Settings"
msgstr "其他设置"

msgctxt "homepage onboarding"
msgid ""
"Other search engines track your searches even when you’re in private "
"browsing mode. We don’t track you &mdash; period."
msgstr "即使在隐私浏览模式中，某些搜索引擎照样会追踪你。而我们不追踪你，就这么简单。"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Other."
msgstr "其他原因。"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Our Crash Course"
msgstr "隐私小讲堂"

msgctxt "homepage onboarding"
msgid ""
"Our privacy policy is simple: we don’t collect or share any of your personal "
"information."
msgstr "我们的隐私协议很简单：不收集、不传播你的任何个人信息。"

msgid ""
"Our private browser for mobile comes equipped with our search engine, "
"tracker blocker, encryption enforcer, and more. Available on %siOS & Android"
"%s."
msgstr "我们的移动端隐私浏览器预置了搜索引擎，还可以屏蔽追踪脚本、开启网站加密等等。现已支持 %1$siOS 和 Android%2$s。"

msgctxt "showcase_traffic"
msgid "Over %s Billion anonymous searches."
msgstr "匿名搜索超过 %1$s0 亿次。"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Over %s in DuckDuckGo privacy donations."
msgstr "DuckDuckGo 现已募得 %1$s 藉以支持隐私保护。"

msgctxt "showcase_traffic"
msgid "Over 15 Billion anonymous searches."
msgstr "匿名搜索超过一百五十亿次。"

msgctxt "maps_places"
msgid "Overview"
msgstr "简介"

#. Instant Answer Tab Name
msgid "Packages"
msgstr "包"

msgctxt "settings"
msgid "Page #'s"
msgstr "页面分割线与页数显示"

#. in https://duckduckgo.com/params under "Interface Settings" header
msgid "Page #s:"
msgstr "分页："

msgid "Page %s"
msgstr "页面 %1$s"

msgctxt "settings"
msgid "Page Appearance"
msgstr "页面外观"

#. indica o número de páxina de resultados na que estamos
msgctxt "settings"
msgid "Page Break #'s"
msgstr "分页页码"

msgctxt "settings"
msgid "Page Break Lines"
msgstr "分页线"

msgctxt "settings"
msgid "Page Break Numbers"
msgstr "分页页码"

#. http://i.imgur.com/nyTQ3ki.png
msgctxt "settings"
msgid "Page Width"
msgstr "页面宽度"

msgctxt "cloudsave"
msgid "Pass phrase is already taken."
msgstr "此口令已被他人使用"

msgctxt "cloudsave"
msgid "Pass phrase must be at least 9 characters long"
msgstr "口令不应少于 9 个字符"

msgctxt "cloudsave"
msgid "Pass phrase not found"
msgstr "找不到使用此口令存储的设置"

msgctxt "cloudsave"
msgid "Passphrase is already taken."
msgstr "此口令已被他人使用"

msgctxt "cloudsave"
msgid "Passphrase must be at least 9 characters long."
msgstr "密码必须至少包含 9 个字符。"

msgctxt "cloudsave"
msgid "Passphrase not found."
msgstr "找不到密码。"

msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Passphrases cannot be recovered as we don't associate your IP address, "
"browser fingerprint, or any other information with the file."
msgstr "由于我们并未记录你与该文件相关的 IP 地址、浏览器指纹或其他任何信息，因此无法找回密码。"

#. Click "What is this?" - http://i.imgur.com/KhmRHth.png
#. Then - http://i.imgur.com/pN6edwb.png
msgctxt "cloudsave"
msgid "Passphrases cannot feasibly be reverse engineered from a key"
msgstr "口令是不可能通过密钥推导出来的，"

#. Option for the filter-by-date search.
msgid "Past Day"
msgstr "一天内"

#. Option for the filter-by-date search.
msgid "Past Month"
msgstr "一月内"

#. Option for the filter-by-date search.
msgid "Past Week"
msgstr "一周内"

#. Option for the filter-by-date search.
msgid "Past Year"
msgstr "一年内"

msgctxt "settings"
msgid "Personalize DuckDuckGo"
msgstr "对 DuckDuckGo 进行个性化设置"

msgid "Peru"
msgstr "秘鲁"

msgid "Philippines"
msgstr "菲律宾"

msgid "Philippines (tl)"
msgstr "菲律宾（他加禄语）"

msgctxt "maps_places"
msgid "Phone"
msgstr "电话"

msgctxt "maps_places"
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

msgctxt "image-type"
msgid "Photograph"
msgstr "照片"

msgid "Photos on %s"
msgstr "照片来自 %1$s"

msgctxt "feedback form"
msgid "Pick a category"
msgstr "选择类别"

msgctxt "feedback form"
msgid "Pick a specific problem"
msgstr "选择一个问题"

#. Used for various color settings  query parameters values captions into <a =href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Pink"
msgstr "粉红"

msgctxt "color"
msgid "Pink"
msgstr "粉红"

msgctxt "feedback form"
msgid "Place(s)"
msgstr "地点"

#. https://duckduckgo.com/params under "Look & Feel Settings"
msgid "Placement:"
msgstr "位置："

msgid "Places"
msgstr "地点"

msgctxt "cloudsave"
msgid "Please enter a pass phrase"
msgstr "请先输入口令"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Please help us understand why:"
msgstr "请告知箇中原因："

msgctxt "feedback form"
msgid "Please provide feedback"
msgstr "请提供反馈意见"

msgid "Please select a region"
msgstr "请选一个地区"

msgctxt "new user poll"
msgid "Please select one option."
msgstr "请选择一项。"

msgctxt "feedback form"
msgid "Please specify..."
msgstr "请详细说明"

#  https://duckduckgo.com/?e=1
msgid "Please try again"
msgstr "请重试"

#. in https://duckduckgo.com/feedback under DuckDuckHack header
msgid "Plugin suggestions?"
msgstr "建议插件？"

msgid "Poland"
msgstr "波兰"

#. Menu point on the main DuckDuckGo menu, can be seen on all pages. (Links to <a href="https://duckduckgo.com/privacy">privacy</a> page)
msgid "Policy"
msgstr "条款"

msgid "Portugal"
msgstr "葡萄牙"

msgctxt "settings"
msgid "Preferred units of measure"
msgstr "偏好的单位制"

#. Main page under "More"
msgid "Press"
msgstr "媒体"

#  Chrome 55 on Android
msgid "Press %sMenu > Add to homescreen > Add%s!"
msgstr "点击 %1$s菜单>添加到主屏幕>添加%2$s！"

msgid "Press Kit"
msgstr "媒体资源"

msgid ""
"Prevent advertisers and corporations from tracking you across the Internet."
msgstr "防止广告客户和公司在互联网上跟踪您。"

msgid "Preview"
msgstr "预览"

msgctxt "video"
msgid "Preview"
msgstr "预览"

msgctxt "settings"
msgid "Previous Region"
msgstr "先前的地区"

msgctxt "feedback form"
msgid "Price shown doesn't reflect merchant site"
msgstr "显示的价格并不反映商户网站实际价格"

#. In the top menu under Settings ("More" > "Privacy")
msgid "Privacy"
msgstr "隐私设置"

#. http://i.imgur.com/squ02on.png
msgctxt "settings"
msgid "Privacy"
msgstr "隐私设置"

msgid "Privacy Blog"
msgstr "隐私播报"

msgid "Privacy Browser App"
msgstr "隐私浏览器"

msgid "Privacy Browser Extension"
msgstr "浏览器隐私扩展"

msgid "Privacy Crash Course"
msgstr "隐私小讲堂"

msgid "Privacy Essentials"
msgstr "踏上隐私之旅"

msgid "Privacy Essentials for %s"
msgstr "%1$s 版 Privacy Essentials"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Privacy Newsletter"
msgstr "隐私简报"

msgctxt "settings"
msgid "Privacy Newsletter"
msgstr "隐私简报"

msgctxt "settings"
msgid "Privacy Newsletters"
msgstr "隐私简报"

msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私协议"

msgid "Privacy Protection For Any Device"
msgstr "遍及所有设备的隐私保护"

#. https://duckduckgo.com/params. it is a bold header
msgid "Privacy Settings"
msgstr "隐私设置"

msgid "Privacy for %s"
msgstr "%1$s 隐私保护"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Privacy in Your Inbox"
msgstr "隐私直达邮箱"

msgctxt "showcase_newsletter"
msgid "Privacy in Your Inbox"
msgstr "隐私直达邮箱"

#. shown when DDG is selected after eu preference menu on android
msgctxt "welcome message eu search preference android"
msgid "Privacy, simplified"
msgstr "隐私保护，化繁为简"

msgid "Privacy, simplified."
msgstr "隐私保护，化繁为简。"

msgid "Private Search"
msgstr "匿名搜索"

msgid "Private Search Engine"
msgstr "匿名搜索引擎"

msgctxt "attribution"
msgid "Producer"
msgstr "生产者"

msgctxt "feedback form"
msgid "Product ad content is deceptive"
msgstr "产品广告内容具欺骗性"

msgctxt "feedback form"
msgid "Product ad pricing is misleading"
msgstr "产品广告定价具误导性"

msgctxt "feedback form"
msgid "Product ads aren't relevant"
msgstr "产品广告不相关"

#. Instant Answer Tab Name
msgid "Products"
msgstr "商品"

#. http://i.imgur.com/KT5S1TR.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Prompt me"
msgstr "询问我"

msgctxt "settings"
msgid "Prompt me to anonymously use browser location for better results."
msgstr "提示我通过浏览器匿名定位提升搜索体验。"

msgctxt "settings"
msgid "Prompt me to customize my DuckDuckGo experience."
msgstr "提示我自定义 DuckDuckGo 体验。"

msgctxt "settings"
msgid "Prompt me to personalize my DuckDuckGo experience."
msgstr "提示我对 DuckDuckGo 体验进行个性化设置。"

msgctxt "settings"
msgid "Prompt me to use my approximate location to get nearby results."
msgstr "提示我使用大概定位来获取附近的搜索结果。"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Protect Your Devices"
msgstr "保护你的设备"

msgctxt "showcase_privacy"
msgid "Protect Your Devices"
msgstr "保护你的设备"

msgid "Protect Your Privacy!"
msgstr "保护你的隐私！"

msgctxt "showcase_app"
msgid "Protect your data on every device."
msgstr "将隐私保护普及到所有设备上。"

#. Used for various color settings  query parameters values captions into <a =href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Purple"
msgstr "紫色"

msgctxt "color"
msgid "Purple"
msgstr "紫色"

#. Click "What is this?" - http://i.imgur.com/KhmRHth.png
#. In the cloud save box - http://i.imgur.com/FbCoYVE.png
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Push 'Delete My Data'. This removes the data from the cloud, but it remains "
"in your browser until you click on 'Reset all settings'"
msgstr "然后点击“删除我的数据”把云端的数据删除。这不会影响本机的设置，除非你点击“恢复初始设置”。"

#. Instant Answer Tab Name
msgid "Quotations"
msgstr "语录"

msgid "Quotes"
msgstr "语录"

msgctxt "new user poll"
msgid "Radio or podcast"
msgstr "广播或播客"

#. Placeholder will be a number. This is used to describe extension rating out of 5 stars.
msgid "Rated %s/5"
msgstr "%1$s/5 星"

msgid "Read More"
msgstr "查看全文"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Read about how Google influences what people click."
msgstr "看看 Google 是如何影响大众认知面的。"

msgid "Recent News"
msgstr "新闻热点"

msgctxt "region filter"
msgid "Recent:"
msgstr "近期选择："

#. Instant Answer Tab Name
msgid "Recipes"
msgstr "食谱"

#. Used for various color settings  query parameters values captions into <a =href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Red"
msgstr "红色"

msgctxt "color"
msgid "Red"
msgstr "红色"

msgid "Reddit"
msgstr "Reddit"

msgctxt "settings"
msgid "Redirect (When Necessary)"
msgstr "必要时重定向"

msgctxt "settings"
msgid "Redirect (when necessary)"
msgstr "必要时重定向"

msgid "Redirect:"
msgstr "重定向："

msgid "Region"
msgstr "国家/地区"

#. http://i.imgur.com/G0kt3wS.png
#. Setting to boost results for your region.
msgctxt "settings"
msgid "Region"
msgstr "国家/地区"

#. This text is OLD and not in use.
#. IF translated, it's meant to refer to the Setting which controls Region: http://i.imgur.com/aYsZwbp.png
msgid "Region Setting"
msgstr "地区设置"

#. in https://duckduckgo.com/params under "Result Settings" .it is the second header
msgid "Region:"
msgstr "国家/地区："

msgctxt "maps_places"
msgid "Regular Hours Today"
msgstr "今日正常营业"

msgid "Related Searches"
msgstr "相关搜索"

msgid "Related Topics"
msgstr "相关主题"

msgid "Remember my choice (this can be changed in %sSettings%s)"
msgstr "记住我的选择（稍后可在%1$s设置%2$s中修改）"

msgctxt "ads"
msgid "Report Ad"
msgstr "举报广告"

msgctxt "Report image modal"
msgid "Report this image"
msgstr "反馈图片问题"

#. in https://duckduckgo.com/newbang inside " Bang category "( in the drop down list)
msgctxt "bangcat"
msgid "Research"
msgstr "科研"

msgctxt "settings dropdown"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgctxt "cloudsave"
msgid "Reset All Settings"
msgstr "恢复初始设置"

#. http://i.imgur.com/ktBWbzB.png
#. Resets your configuration
msgctxt "settings"
msgid "Reset All Settings"
msgstr "恢复初始设置"

#. http://i.imgur.com/t65r7D9.png
#. changes the color of the result descriptions like this: http://i.imgur.com/UOdZYpf.png
msgctxt "settings"
msgid "Result Description Color"
msgstr "搜索结果描述颜色"

msgctxt "settings"
msgid "Result Full URLs"
msgstr "搜索结果的完整地址"

#. http://i.imgur.com/kqN8dPT.png
msgctxt "settings"
msgid "Result Highlight Color"
msgstr "搜索结果突出显示颜色"

msgctxt "settings"
msgid "Result Hover, Module, and Dropdown Background Color"
msgstr "模块、下拉框和鼠标指向的搜索结果背景颜色"

#. in https://duckduckgo.com/params in the top. it is the first header
msgid "Result Settings"
msgstr "搜索结果设置"

#. http://i.imgur.com/M5H3oSv.png
#. Changes the color of the results.
msgctxt "settings"
msgid "Result Title Color"
msgstr "搜索结果标题颜色"

#. http://i.imgur.com/MTrwCtj.png
msgctxt "settings"
msgid "Result Title Font"
msgstr "搜索结果标题字体"

#. http://i.imgur.com/YTYuj72.png
msgctxt "settings"
msgid "Result Title Underline"
msgstr "搜索结果标题下划线"

#. http://i.imgur.com/fsnijIZ.png
msgctxt "settings"
msgid "Result URL Color"
msgstr "搜索结果网址颜色"

msgctxt "settings"
msgid "Result URLs Above Snippet"
msgstr "网址置于描述上方"

msgctxt "settings"
msgid "Result URLs above snippet"
msgstr "网址置于描述上方"

msgctxt "settings"
msgid "Result Visited Check Mark"
msgstr "标出已浏览的搜索结果"

msgctxt "settings"
msgid "Result Visited Checkmark"
msgstr "标出已浏览的搜索结果"

#. http://i.imgur.com/nRnQruy.png
msgctxt "settings"
msgid "Result Visited Title Color"
msgstr "已浏览搜索结果标题颜色"

#. In the top menu under Settings
msgid "Results"
msgstr "搜索结果"

msgctxt "settings"
msgid "Results Appearance"
msgstr "搜索结果外观"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Results are good enough."
msgstr "搜索结果已经够好了。"

#. http://i.imgur.com/OODM0bR.png
#. Selecting "Retro" will change the look and layout of DuckDuckGo to resemble the old site: http://i.imgur.com/toYUxqn.png
msgctxt "theme"
msgid "Retro"
msgstr "经典"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Return to duckduckgo.com and allow permission."
msgstr "返回 duckduckgo.com 并授予权限。"

#. Used in 0-click box for product results, e.g. <a href="https://duckduckgo.com/?q=9780061353246">https://duckduckgo.com/?q=9780061353246</a>
msgid "Reviews"
msgstr "评价"

msgctxt "maps_places"
msgid "Reviews"
msgstr "评价"

msgid "Romania"
msgstr "罗马尼亚"

msgid "Russia"
msgstr "俄罗斯"

msgctxt "forecast"
msgid "S"
msgstr "南风"

msgctxt "forecast"
msgid "SE"
msgstr "东南风"

msgctxt "forecast"
msgid "SW"
msgstr "西南风"

msgid "Safe Search"
msgstr "安全搜索"

#. http://i.imgur.com/hcN6sIA.png
msgctxt "settings"
msgid "Safe Search"
msgstr "安全搜索"

#. in https://duckduckgo.com/params near the top under "Result Settings" header
msgid "Safe Search:"
msgstr "安全搜索："

msgid "Safe search blocked results for %s."
msgstr "安全搜索屏蔽了 %1$s 的搜索结果。"

msgid "Safe search blocked some results for %s."
msgstr "安全搜索已屏蔽%1$s的部分搜索结果。"

#. For a button that shows satellite imagery on a map
msgctxt "map-mode"
msgid "Satellite"
msgstr "卫星"

msgid "Saudi Arabia"
msgstr "沙特阿拉伯"

#. Probably bookmarks settings save button?
msgid "Save"
msgstr "储存"

msgctxt "settings"
msgid "Save"
msgstr "储存"

msgctxt "settings"
msgid "Save Cloud Settings"
msgstr "开启云端同步"

msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

msgid "Save and Exit"
msgstr "保存并返回"

#. http://i.imgur.com/2X1kTSf.png
msgctxt "settings"
msgid "Save your settings anonymously to the cloud"
msgstr "将设置匿名同步到云端"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Say Goodbye To Google"
msgstr "告别 Google"

#. Needs Context
msgid "Score"
msgstr "得分"

#. Instructions to add a search engine in Microsoft Edge
msgid "Scroll down and click %sView advanced settings%s"
msgstr "向下滚动并点击 %1$s查看高级设置%2$s"

#  Edge Legacy default search engine instruction
msgid "Scroll down and click %sView advanced settings%s."
msgstr "向下滚动并点击 %1$s查看高级设置%2$s。"

#  Edge Legacy default search engine instruction, obsolete?
msgid ""
"Scroll down and find %sSearch in the address bar%s. Click on %sChange%s (or "
"%sAdd new%s)"
msgstr "向下滚动并找到 %1$s地址栏使用的搜索站点%2$s，点击 %3$s更改搜索引擎%4$s（或 %5$s添加搜索引擎%6$s）"

#  Edge Legacy default search engine instruction
msgid ""
"Scroll down and find %sSearch in the address bar%s. Click on %sChange%s (or "
"%sAdd new%s)."
msgstr "向下滚动并找到 %1$s地址栏使用的搜索站点%2$s，点击 %3$s更改搜索引擎%4$s（或 %5$s添加搜索引擎%6$s）。"

#  Edge default search engine instruction
msgid "Scroll down to the %sServices%s section and click %sAddress bar%s."
msgstr "向下滚动至 %1$s服务%2$s 设置，然后点击 %3$s地址栏%4$s。"

msgctxt "settings"
msgid "Seach Visibility"
msgstr "不显示搜索内容"

#. Context? Is this _a search_ (noun) or the verb _search_?
msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Search Anonymously"
msgstr "以匿名搜索"

#. in https://duckduckgo.com/search_box. top header
msgid "Search Box"
msgstr "搜索框"

msgctxt "feedback form"
msgid "Search Box"
msgstr "搜索框"

msgctxt "settings"
msgid "Search Button Background"
msgstr "搜索按钮背景"

#. search for a place within the map area currently shown in expanded map
msgctxt "vertical_map"
msgid "Search Current Map Area"
msgstr "在该区域内搜索"

msgid "Search DuckDuckGo"
msgstr "搜索 DuckDuckGo"

#. search for a place near the user's location
msgctxt "vertical_map"
msgid "Search Near My Location"
msgstr "在我附近搜索"

msgid "Search Options"
msgstr "搜索选项"

msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

msgctxt "map"
msgid "Search This Area"
msgstr "搜索此区域"

msgctxt "settings"
msgid "Search Visibility"
msgstr "搜索可见性"

msgid "Search and browse privately with the DuckDuckGo app."
msgstr "使用 DuckDuckGo 应用进行私密搜索和浏览。"

msgctxt "feedback form"
msgid "Search box"
msgstr "搜索框"

#. Le terme apparait en survolant le terme "More from ..." sur la page de résultats.
msgid "Search domain %s"
msgstr "将结果来源限定为 %1$s"

msgid "Search only for %s?"
msgstr "只搜索 %1$s？"

msgid ""
"Search privately with our app or extension, add private web search to your "
"favorite browser, or search directly at %sduckduckgo.com%s."
msgstr "通过我们的移动应用或扩展程序匿名搜索，或将搜索引擎加入浏览器，抑或直接打开 %1$sduckduckgo.com%2$s 发起搜索。"

#. http://i.imgur.com/6LZAoqH.png
msgctxt "settings"
msgid ""
"Search queries are included in URL (if off, searches will use POST requests)"
msgstr "搜索内容将显示在网址中（若关闭则通过 POST 请求执行搜索）"

msgctxt "search input box"
msgid "Search the web without being tracked"
msgstr "开启不受网络追踪的搜索之旅"

#. Search this area for hotels, restaurants, bars, parks, banks etc.
msgctxt "map"
msgid "Search this area for..."
msgstr "在此区域搜索……"

msgctxt "showcase_bangs"
msgid "Search thousands of sites directly on DuckDuckGo."
msgstr "在 DuckDuckGo 一站式搜索数千家网站信息。"

#. Message displayed sometimes at top of results (for bang syntax), e.g. <a href="https://duckduckgo.com/?q=twitter+test">https://duckduckgo.com/?q=twitter+test</a>
msgid "Searches %s using our %s"
msgstr "使用 %2$s 搜索 %1$s"

msgid "Searches related to \"%s\""
msgstr "%1$s 相关搜索"

#. in https://duckduckgo.com/feedback under "Community Platform" header
msgid "Searching for info on our XMPP chat service?"
msgstr "在我们XMPP聊天服务器上搜索信息？"

msgctxt "feedback form"
msgid "Security Issue"
msgstr "安全问题"

msgctxt "feedback form"
msgid "Security Issue (Opens in New Tab)"
msgstr "安全问题（前往另一页面反馈）"

msgctxt "feedback form"
msgid "Security issue (opens in new tab)"
msgstr "安全问题（前往另一页面反馈）"

#. Click "What is this?" - http://i.imgur.com/KhmRHth.png
#. Then at the bottom of the cloud save box - http://i.imgur.com/4Jo3jAf.png
msgid "See Also"
msgstr "参见："

msgid "See Photos"
msgstr "查看照片"

msgctxt "cloudsave"
msgid "See also"
msgstr "参见："

msgid "See more photos of %s"
msgstr "查看更多 %1$s 的图片"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "See our %straffic page%s for details."
msgstr "详见我们的%1$s流量统计%2$s。"

msgctxt "settings"
msgid "See the %sURL Parameter Reference Page%s for more details"
msgstr "参见 %1$sURL 参数说明%2$s。"

msgctxt "settings"
msgid "See the %sURL Parameter Reference page%s for more details."
msgstr "请参阅%1$s“URL 参数说明”页面%2$s，以了解相关详情。"

#  Safari on iOS
msgctxt "mobile homepage banner"
msgid "Select %s%s%s, then %sSearch Engine%s"
msgstr "选择%1$s%2$s%3$s，并且%4$s搜索引擎%5$s"

msgid ""
"Select %sCustom%s and enter %shttps://duckduckgo.com%s in the input field"
msgstr "选择 %1$s自定义%2$s 在文本框中输入 %3$shttp://duckduckgo.com%4$s"

#. Instructions to add a search engine in Microsoft Edge
msgid "Select %sDuckDuckGo%s and click %sAdd as default%s!"
msgstr "选择%1$sDuckDuckGo%2$s并且点击%3$s添加为默认搜索%4$s!"

#  Edge Legacy default search engine instruction
msgid "Select %sDuckDuckGo%s and click %sSet as default%s"
msgstr "选择 %1$sDuckDuckGo%2$s，然后点击 %3$s设为默认值%4$s"

#  Edge Legacy default search engine instruction
msgid "Select %sDuckDuckGo%s and click %sSet as default%s."
msgstr "选择 %1$sDuckDuckGo%2$s，然后点击 %3$s设为默认值%4$s。"

#  Firefox 33
msgid "Select %sDuckDuckGo%s in the Default Search Engine drop down"
msgstr "在默认搜索引擎下拉列表中选择%1$sDuckDuckGo%2$s"

#  IE 11 default search engine instruction
msgid "Select %sDuckDuckGo%s in the list of search providers"
msgstr "在搜索引擎列表中选择%1$sDuckDuckGo%2$s"

#  Firefox default search engine instruction
msgid "Select %sDuckDuckGo%s under the%sDefault Search Engine%s section"
msgstr "在%1$s默认搜索引擎%2$s中选择%3$sDuckDuckGo%4$s"

msgid "Select %sDuckDuckGo%s!"
msgstr "选择 %1$sDuckDuckGo%2$s！"

#  Chrome default search engine instruction
msgid "Select %sEdit Search Engines...%sin the dropdown"
msgstr "在下拉菜单中选择 %1$s修改搜索引擎%2$s"

#  IE 11 default search engine instruction
msgid "Select %sManage add-ons%s from the dropdown menu"
msgstr "在下拉菜单中点击%1$s管理加载项%2$s"

#  Opera default search engine instruction
msgid ""
"Select %sOpera > Preferences%s (on Mac) or %sMenu > Settings%s (on Windows)"
msgstr "点击%1$s > Preference%2$s（mac系统中）或者%3$smenu > settings%4$s（windows系统中）"

#  Opera homepage instruction
#. http://i.imgur.com/WU0BbCB.png
msgid ""
"Select %sOpera > Preferences%s (on Mac) or %sOpera > Options%s (on Windows)"
msgstr "选择%1$sOpera > 偏好设置%2$s（在Mac上）或者%3$sOpera > 选项%4$s（在Windows上）"

#  Safari homepage instruction
msgid "Select %sPreferences%s."
msgstr "选择%1$s外观%2$s"

#  Chrome on iOS
msgctxt "mobile homepage banner"
msgid "Select %sSearch Engine%s"
msgstr "点击%1$s搜索引擎%2$s"

msgctxt "mobile homepage banner"
msgid "Select %sSearch engine%s, then %sOthers...%s"
msgstr "点击 %1$s搜索引擎%2$s，然后点击 %3$s其他...%4$s"

#  Chrome 36 on macOS, 27 on Windows
msgid "Select %sSettings%s"
msgstr "选择 %1$s设置%2$s"

#  Chrome on iOS
msgctxt "mobile homepage banner"
msgid "Select %sSettings%s"
msgstr "点击%1$s设置%2$s"

#  Chrome 36 on macOS, 27 on Windows
msgid "Select %sSettings%s from the drop-down menu."
msgstr "在下拉菜单中选择%1$s设置%2$s。"

msgctxt "mobile homepage banner"
msgid "Select %sSettings%s, then %sAdvanced settings%s"
msgstr "点击 %1$s设置%2$s，然后点击 %3$s高级设置%4$s"

msgctxt "mobile homepage banner"
msgid "Select %sSettings%s, then %sDefault search engine%s"
msgstr "点击 %1$s设置%2$s，然后点击 %3$s默认搜索引擎%4$s"

#  Chrome/Firefox on Android
msgctxt "mobile homepage banner"
msgid "Select %sSettings%s, then %sSearch Engine%s"
msgstr "选择 %1$s设置%2$s，然后点击 %3$s搜索引擎%4$s"

msgid ""
"Select %sUse this webpage as your only home page%s (or one of the other "
"options if you prefer)"
msgstr "选择 %1$s使用该网页为我的唯一主页%2$s（或者其它选项）"

#  Safari default search engine instruction
msgid "Select DuckDuckGo!"
msgstr "选择 DuckDuckGo!"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Select Settings > Location."
msgstr "选择设置 > 定位。"

msgid "Select a !bang for a direct site search"
msgstr "输入叹号＋关键词，直接前往该站搜索"

msgctxt "feedback form"
msgid "Select your specific feedback"
msgstr "选择具体问题"

msgid "Selected %sDuckDuckGo%s"
msgstr "已选择%1$sDuckDuckGo%2$s"

#. "Send" button for feedback form.
msgid "Send"
msgstr "发送"

msgctxt "feedback form"
msgid "Send feedback"
msgstr "意见反馈"

msgctxt "feedback form"
msgid "Send feedback for this result:"
msgstr "反馈此搜索结果："

msgctxt "feedback form"
msgid "Send feedback for:"
msgstr "反馈搜索结果："

msgid "Set DuckDuckGo as your %sdefault search engine"
msgstr "将 DuckDuckGo 设为你的%1$s默认搜索引擎"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Set Manually"
msgstr "手动设定"

msgid "Set as Default Search Engine"
msgstr "设置为默认的搜索引擎。"

#. On the homepage.
msgid "Set as Homepage"
msgstr "设为首页"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Set your location manually, or ensure Location Services is enabled."
msgstr "请确认已开启定位服务，或手动设定位置。"

#. In the top dropdown menu  ("More" > "Settings")
msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgctxt "feedback form"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. http://i.imgur.com/uzNLMwE.png
#. Your DuckDuckGo settings as JSON parameters (https://en.wikipedia.org/wiki/JSON)
msgctxt "settings"
msgid "Settings in JSON:"
msgstr "JSON 格式："

msgid "Settings updated"
msgstr "已更新设置"

msgctxt "homepage onboarding"
msgid "Share DuckDuckGo and help friends take their privacy back!"
msgstr "推广 DuckDuckGo，帮助更多人夺回隐私！"

msgctxt "feedback form"
msgid "Share Feedback"
msgstr "分享反馈意见"

msgctxt "feedback form"
msgid "Share feedback for this result."
msgstr "评价此搜索结果。"

msgctxt "feedback form"
msgid "Share feedback on your search results."
msgstr "为您的搜索结果提供反馈。"

#. in https://duckduckgo.com/newbang under "Bang category " inside the drop-menu
msgid "Shopping"
msgstr "购物"

msgctxt "video-duration"
msgid "Short"
msgstr "短"

msgid "Shortcuts to other sites to search off DuckDuckGo"
msgstr "输入关键词即可从 DuckDuckGo 转至相应站点搜索"

#. button to show X>1 more options in a list
msgctxt "shopping_vertical"
msgid "Show %s more"
msgstr "显示另外 %1$s 项"

#. button to show 1 more option in a list
msgctxt "shopping_vertical"
msgid "Show 1 more"
msgstr "显示另外 1 项"

#. http://i.imgur.com/msbR8Xk.png
#. Clicking will show you your Settings as a URL and JSON like this http://i.imgur.com/59sqEFU.png
msgctxt "setting"
msgid "Show Bookmarklet and Settings Data"
msgstr "显示设置链接和数据"

msgctxt "mobile expanded map"
msgid "Show Detail"
msgstr "显示详情"

msgctxt "expand_text"
msgid "Show Less"
msgstr "收起"

msgctxt "mobile expanded map"
msgid "Show List"
msgstr "显示地点列表"

msgctxt "expand_text"
msgid "Show More"
msgstr "展开"

msgctxt "load_more"
msgid "Show More"
msgstr "展开"

msgctxt "new tab page"
msgid "Show Most Visited Sites"
msgstr "显示经常浏览的站点"

msgctxt "settings"
msgid "Show Passphrase"
msgstr "显示密语"

#. Shows details of a step-by-step navigation route
msgctxt "directions"
msgid "Show Steps"
msgstr "显示步骤"

msgctxt "noresults"
msgid "Show Web Results"
msgstr "显示网页搜索结果"

msgctxt "settings"
msgid "Show favicons for each result"
msgstr "显示搜索结果对应的网站图标"

msgctxt "settings"
msgid "Show horizontal lines at result page breaks"
msgstr "在结果分页处显示水平线"

msgctxt "settings"
msgid "Show links to instructions for how to add DuckDuckGo to your browser"
msgstr "显示如何将 DuckDuckGo 添加到浏览器"

msgctxt "directions"
msgid "Show map"
msgstr "显示地图"

msgctxt "settings"
msgid "Show most visited links on new tab page"
msgstr "在新标签页展示浏览最频繁的链接"

msgctxt "settings"
msgid "Show occasional reminders to add DuckDuckGo to your browser"
msgstr "偶尔提示将 DuckDuckGo 添加到浏览器"

msgctxt "settings"
msgid "Show occasional reminders to add DuckDuckGo to your devices"
msgstr "偶尔提示将 DuckDuckGo 安装到其他设备上"

msgctxt "settings"
msgid ""
"Show occasional reminders to sign up for the DuckDuckGo privacy newsletter"
msgstr "偶尔提示订阅 DuckDuckGo 隐私简报"

msgctxt "settings"
msgid "Show page numbers at result page breaks"
msgstr "在结果分页处显示页码"

#. Click "Load Settings" - http://i.imgur.com/cii6KqL.png
#. Then - http://i.imgur.com/nOvjdKb.png
msgid "Show pass phrase"
msgstr "显示密语"

msgctxt "settings"
msgid "Show pass phrase"
msgstr "显示密语"

msgctxt "settings"
msgid "Show sign up form for the DuckDuckGo privacy newsletter"
msgstr "显示 DuckDuckGo 隐私简报订阅表"

msgctxt "directions"
msgid "Show steps"
msgstr "显示步骤"

#. http://i.imgur.com/94erFcS.png
msgctxt "settings"
msgid "Show suggestions under the search box as you type"
msgstr "输入时在搜索栏下方给出推荐的搜索词"

msgctxt "settings"
msgid "Show the Result URL line above the snippet text"
msgstr "将搜索结果网址置于其描述上方"

msgctxt "settings"
msgid "Show the full URL for each result"
msgstr "显示搜索结果的完整网址"

msgctxt "settings"
msgid "Show the privacy benefits of using DuckDuckGo on the homepage"
msgstr "在主页展示 DuckDuckGo 如何保护隐私"

msgctxt "video-duration"
msgid "Show videos of any length"
msgstr "显示任意时长的视频"

msgctxt "noresults"
msgid "Show web results"
msgstr "显示网页搜索结果"

msgctxt "settings"
msgid "Show welcome message on top of the search results page"
msgstr "在搜索结果页上方显示欢迎语"

msgctxt "settings"
msgid "Show welcome message to EU Android preference menu users"
msgstr "向欧盟选择搜索引擎的 Android 用户展示欢迎界面"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Show your DuckDuckGo pride with t-shirts, stickers, & more."
msgstr "通过 T 恤、贴纸展现你对 DuckDuckGo 的热爱。"

#. In the Instant Answers box -> viewing images -> the sentence over the first image. Eg. https://duckduckgo.com/?q=duckduckgo&ia=images
msgctxt "visible"
msgid "Showing"
msgstr "显示"

msgid "Showing results excluding"
msgstr "结果不包括"

msgid "Showing results from"
msgstr "搜索结果来自"

msgid "Showing results without %s."
msgstr "显示除了%1$s之外的搜索结果"

#. Instant Answer Tab Name
msgid "Shows"
msgstr "表演"

msgctxt "settings"
msgid "Shows favicons for each result"
msgstr "显示搜索结果对应的网站图标"

msgctxt "settings"
msgid "Shows horizontal lines at result page breaks"
msgstr "在搜索结果分页处显示水平线"

msgctxt "settings"
msgid "Shows links to instructions for how to add DuckDuckGo to your browser"
msgstr "显示如何将 DuckDuckGo 添加到浏览器的说明链接"

msgctxt "settings"
msgid "Shows most visited links on new tab page"
msgstr "在新标签页展示浏览最频繁的链接"

msgctxt "settings"
msgid "Shows occasional reminders to add DuckDuckGo to your browser"
msgstr "偶尔提示将 DuckDuckGo 添加到浏览器"

msgctxt "settings"
msgid "Shows occasional reminders to add DuckDuckGo to your devices"
msgstr "偶尔提示将 DuckDuckGo 添加到其他设备上"

msgctxt "settings"
msgid ""
"Shows occasional reminders to sign up for the DuckDuckGo privacy newsletters"
msgstr "偶尔提示订阅 DuckDuckGo 隐私简报"

msgctxt "settings"
msgid "Shows page numbers at result page breaks"
msgstr "在搜索结果分页处显示页码"

msgctxt "settings"
msgid "Shows sign-up form for the DuckDuckGo privacy newsletters"
msgstr "显示 DuckDuckGo 隐私简报订阅表"

msgctxt "settings"
msgid "Shows suggestions under the search box as you type"
msgstr "输入时在搜索栏下方显示推荐的搜索词"

msgctxt "settings"
msgid "Shows the full URL for each result"
msgstr "显示搜索结果的完整 URL"

msgctxt "settings"
msgid "Shows the privacy benefits of using DuckDuckGo on the homepage"
msgstr "在主页展示 DuckDuckGo 如何保护隐私"

msgctxt "settings"
msgid "Shows the result URL line above the snippet text"
msgstr "将搜索结果 URL 置于其描述上方"

#. Discontinued, don't translate
msgctxt "settings"
msgid "Shows the search button background"
msgstr "显示搜寻钮背景"

msgctxt "settings"
msgid "Shows welcome message on top of the search results page"
msgstr "在搜索结果页上方显示欢迎语"

msgctxt "settings"
msgid "Shows welcome message to EU Android preference menu users"
msgstr "向欧盟选择搜索引擎的 Android 用户展示欢迎界面"

#. Used in 0-click box for product results, e.g. <a href="https://duckduckgo.com/?q=9780061353246">https://duckduckgo.com/?q=9780061353246</a>
msgid "Similar"
msgstr "相似的"

msgid "Singapore"
msgstr "新加坡"

msgctxt "settings"
msgid "Site Icons"
msgstr "网站图标"

#. in duckduckgo.com/newbang in the error message
#. e.g.:
#. The following required fields were not filled:
#. Site name
#. Bang command
#. Bang url
#. Category
#. Subcategory
msgctxt "newbang"
msgid "Site name"
msgstr "网站名称"

#. https://duckduckgo.com/newbang
msgid "Site name, e.g. %s or %s"
msgstr "网站名称，如%1$s或%2$s"

#. https://duckduckgo.com/params under Look & Feel Settings. It is a header
msgid "Size:"
msgstr "大小："

msgid "Slovakia"
msgstr "斯洛伐克"

msgid "Slovenia"
msgstr "斯洛文尼亚"

#. http://i.imgur.com/JDDRzkk.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Small"
msgstr "小"

#. http://i.imgur.com/wG6ioeG.png
msgctxt "size"
msgid "Small"
msgstr "小"

msgid "Social"
msgstr "社交"

msgid "Software"
msgstr "软件"

msgctxt "cloudsave"
msgid "Something went wrong saving to the server, please try again."
msgstr "有一些错误导致无法存储到服务器中，请再试一次。"

msgid "Sorry, no results here."
msgstr "抱歉，没有结果。"

#. https://duckduckgo.com/params under Interface Settings.in the end. It is a header
msgid "Source:"
msgstr "来源："

msgid "South Africa"
msgstr "南非"

msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

msgid "Spain (ca)"
msgstr "西班牙（加泰罗尼亚语）"

#. http://i.imgur.com/VJjl9zo.png
msgid "Spread"
msgstr "宣传"

msgctxt "showcase_spread"
msgid "Spread DuckDuckGo"
msgstr "推广 DuckDuckGo"

msgctxt "image-layout"
msgid "Square"
msgstr "方形"

msgctxt "video-resolution"
msgid "Standard Definition"
msgstr "标清"

msgid "Start Searching"
msgstr "开始搜索"

msgctxt "showcase_bangs"
msgid "Start Using Bangs"
msgstr "试试叹号搜索"

msgid "Start searching!"
msgstr "开始搜索！"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Stay Informed"
msgstr "获取最新资讯"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Stay protected and informed with our privacy newsletters."
msgstr "订阅我们的隐私简报，立足前沿保护隐私。"

msgctxt "showcase_newsletter"
msgid "Stay protected and informed with our privacy newsletters."
msgstr "订阅我们的隐私简报，立足前沿保护隐私。"

#. Instant Answer tab name - eg. https://duckduckgo.com/?q=Energy+Transfer+Equity&ia=stock
msgid "Stock"
msgstr "股票"

msgid "Store"
msgstr "商店"

msgctxt "settings"
msgid "Stores the previous region that was set"
msgstr "储存先前设定的地区"

msgctxt "safe search"
msgid "Strict"
msgstr "严格"

msgctxt "settingsvalue"
msgid "Strict"
msgstr "严格"

#. in https://duckduckgo.com/newbang appears in the error message:
#. e.g.:
#. The following required fields were not filled:
#. Site name
#. Bang command
#. Bang url
#. Subcategory
msgid "Subcategory"
msgstr "子分类"

#. in https://duckduckgo.com/newbang in the end and
#. in https://duckduckgo.com/feedback in the end. It is a button
msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgctxt "email newsletter"
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

msgctxt "showcase_newsletter"
msgid "Subscribe to our Privacy Crash Course"
msgstr "订阅我们的隐私保护小讲堂"

msgctxt "settings"
msgid "Suggest Different Passphrase"
msgstr "建议其他密码"

msgctxt "settings"
msgid "Suggest a Passphrase"
msgstr "自动生成口令"

#. http://i.imgur.com/BMM6X3h.png
msgctxt "settings"
msgid "Suggest a pass phrase"
msgstr "自动生成口令"

msgctxt "settings"
msgid "Suggest different phrase"
msgstr "重新生成口令"

msgctxt "directions"
msgid "Suggestions:"
msgstr "搜索建议："

msgctxt "noresults"
msgid "Suggestions:"
msgstr "搜索建议："

#. http://i.imgur.com/FczLkAL.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Super Wide"
msgstr "超宽"

#. http://i.imgur.com/hAG8srI.png
msgctxt "width"
msgid "Super wide"
msgstr "极宽"

msgid "Support"
msgstr "支持"

msgid "Sweden"
msgstr "瑞典"

msgid "Switch to %s"
msgstr "切换到 %1$s"

msgctxt "homepage onboarding"
msgid "Switch to DuckDuckGo"
msgstr "用上DuckDuckGo"

msgctxt "homepage onboarding"
msgid "Switch to DuckDuckGo and take back your privacy!"
msgstr "改用 DuckDuckGo，夺回你的隐私！"

msgid "Switch to the search engine that doesn't track you. Ever."
msgstr "改用这款永远不追踪你的搜索引擎。"

msgid "Switzerland (de)"
msgstr "瑞士（德语）"

msgid "Switzerland (fr)"
msgstr "瑞士（法语）"

msgid "Switzerland (it)"
msgstr "瑞士（意大利语）"

msgid "TV"
msgstr "电视"

msgid "Taiwan"
msgstr "台湾"

#. Recupera Tu Privacidad!
msgid "Take Back Your Privacy!"
msgstr "夺回你的隐私！"

msgid "Take back your privacy!"
msgstr "收回您的隐私！"

msgctxt "reasons-to-use-duckduckgo"
msgid "Take control of your personal data."
msgstr "掌控个人隐私。"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Take our Privacy Crash Course and learn about online privacy."
msgstr "通过我们的隐私小讲堂学习网络隐私保护。"

msgctxt "image-layout"
msgid "Tall"
msgstr "长幅"

#. It's a color, if you are confused. See <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Tan_(color)">http://en.wikipedia.org/wiki/Tan_(color)</a>
msgid "Tan"
msgstr "棕黄色"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Tap the vertical dots in the DuckDuckGo app."
msgstr "点击 DuckDuckGo 应用中的垂直点。"

msgctxt "color"
msgid "Teal"
msgstr "蓝绿色"

#. in https://duckduckgo.com/newbang in Bang category  in the drop-down menu
msgctxt "bangcat"
msgid "Tech"
msgstr "技术"

#. An option under "Theme" http://i.imgur.com/fFIMtgl.png
#. changes the look of DuckDuckGo to a Terminal, like this: http://i.imgur.com/BDN8Tfm.png
msgctxt "theme"
msgid "Terminal"
msgstr "终端"

#. in https://duckduckgo.com/params under "Look & Feel Settings" header
msgid "Text font:"
msgstr "文本字体："

msgid "Text:"
msgstr "文本："

msgid "Thailand"
msgstr "泰国"

msgid "Thank you!"
msgstr "谢谢！"

msgctxt "homepage onboarding"
msgid "Thank you."
msgstr "谢谢"

msgctxt "Lock icon next to HTTP search result"
msgid ""
"That means information sent between your device and the webpage behind this "
"link is at increased risk of being intercepted by a third party. In rare "
"cases this includes passwords, or payment details."
msgstr "这意味着你与网站之间传输的信息更有可能被第三方截获，其中甚至包括你的密码和银行账号。"

msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"The Cloud Save bookmarklet allows any changes you make to your settings to "
"automatically save in the cloud."
msgstr "“云端同步”小书签让你可以在云端自动保存所有设置更改。"

#. Click "What is this?" - http://i.imgur.com/KhmRHth.png
#. Then in the cloud save box - http://i.imgur.com/elru00b.png
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"The benefit of this over using the URL parameters bookmarklet is that when "
"you change settings, they will automatically be saved in the cloud."
msgstr "打开云端同步链接即可读取云端设置，且更改选项时会自动同步回云端。参数设置链接则只能一次性更改本机设置。"

#. Click "What is this?" - http://i.imgur.com/KhmRHth.png
#. Then look in the cloud save box - http://i.imgur.com/fIEYjbI.png
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"The cloud save bookmarklet is a URL that automatically enables cloud save."
msgstr "云端存储书签是一个自动开启云端存储的URL。"

#. in https://duckduckgo.com/newbang in the error message
#. e.g.:
#. The following required fields were not filled:
#. Site name
#. Bang command
#. Bang url
#. Category
#. Subcategory
msgid "The following required fields were not filled:"
msgstr "以下必填项是空的："

msgctxt "settings"
msgid "The rendering method to use for interactive maps"
msgstr "交互式地图的显示方式"

#. For rotating carousel on the home page. [ See screenshot: http://i.imgur.com/nfMmIe1.png ]
msgctxt "frontpage"
msgid "The search engine that doesn't track you."
msgstr "一款不追踪你的搜索引擎。"

msgctxt "frontpage"
msgid "The search engine that doesn't track you. %sLearn More%s"
msgstr "一个不会跟踪你隐私的搜索引擎。%1$s了解详情%2$s"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "The world needs an alternative to the collect-it-all business model."
msgstr "这个世界需要一种不践踏用户隐私的商业模式。"

#. Title for the theme menu:
#. https://duck.co/media/files/theme.png
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#. http://i.imgur.com/LpFhb1e.png
msgctxt "settings"
msgid "Theme"
msgstr "皮肤"

#. சூழல் மாற்றப்பட்டது
msgid "Theme Changed"
msgstr "外观已更改"

msgid "Themes"
msgstr "主题"

#. Instant Answer Tab Name
msgid "Thesaurus"
msgstr "同义词"

msgid ""
"These browser permissions are used to add privacy protection on websites you "
"visit by blocking hidden trackers, encrypting connections where possible, "
"and by making DuckDuckGo your default search engine."
msgstr "所需的浏览器权限用于屏蔽网页追踪、尽可能建立加密连接，并将 DuckDuckGo 设为默认搜索引擎，从而保护你的隐私。"

msgctxt "attribution"
msgid "This Instant Answer was made by the %sDuckDuckHack%s Community."
msgstr "此信息由 %1$sDuckDuckHack%2$s 社群整理并提供。"

#. Click "What is this?" - http://i.imgur.com/KhmRHth.png
#. Then in the cloud save box - http://i.imgur.com/d2RxxQ8.png
msgctxt "cloudsave"
msgid "This has a few benefits:"
msgstr "然后你就可以："

msgctxt "attribution"
msgid "This instant answer was made by the %sDuckDuckHack%s Community."
msgstr "此信息由 %1$sDuckDuckHack%2$s 社群整理并提供。"

msgctxt "new tab page"
msgid ""
"This list is generated by your browser. DuckDuckGo does not have access to "
"your most visited sites."
msgstr "此列表是由浏览器生成的，DuckDuckGo 并没有能力读取您经常浏览的站点。"

#. Used for browsers not meeting certain requirements.
msgid "This page requires %s"
msgstr "这个页面需要%1$s"

#. Discontinued, don't translate
msgid "This page requires Javascript to function."
msgstr "这个页面需要JavaScript。"

msgid "This video is not yet able to be watched here. You can watch it on %s."
msgstr "该视频目前不能在此播放，可以前往 %1$s 观看。"

msgctxt "Lock icon next to HTTP search result"
msgid "This webpage does not use a secure, encrypted, connection (HTTPS)."
msgstr "此网页没有使用安全的加密连接（HTTPS）。"

#. In spanish: Esto borrará todos los ajustes. ¿Desea continuar?
msgctxt "settings"
msgid "This will erase all settings. Continue?"
msgstr "确定要恢复初始设置吗？"

msgctxt "settings"
msgid "This will reset your saved settings to default values. Continue?"
msgstr "这会把你已经存储的设置和正常值重置，继续吗？"

msgid "Tired of being tracked online? %sWe can help.%s"
msgstr "不堪网络追踪之扰？%1$s我们可以助你一臂之力。%2$s"

msgid "Today"
msgstr "今天"

msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

#. Used in headings on Category pages, e.g. <a href="https://duckduckgo.com/?q=simpsons+characters">https://duckduckgo.com/?q=simpsons+characters</a>
msgid "Top"
msgstr "顶部"

msgid "Tour"
msgstr "旅行"

msgctxt "frontpage"
msgid "Tour"
msgstr "看看"

#. Part of the sentence: "<b>Translate</b> us."
msgctxt "translateus"
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

msgctxt "image-type"
msgid "Transparent"
msgstr "透明"

msgctxt "homepage ATB social proof"
msgid "Trusted by %smillions%s worldwide"
msgstr "深受全球%1$s数百万用户%2$s信赖"

#. Alternate header text for front page
msgid "Try a search!"
msgstr "尝试搜索！"

msgctxt "directions"
msgid "Try adding a city, state, or postal code."
msgstr "尝试添加城市、州或邮政编码。"

msgctxt "noresults"
msgid "Try different keywords."
msgstr "尝试其他关键词。"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Try enabling anonymous location for more accurate results."
msgstr "试试开启匿名定位，获得更精准的搜索结果。"

msgctxt "noresults"
msgid "Try fewer keywords."
msgstr "尝试减少关键词数量。"

msgctxt "noresults"
msgid "Try more general keywords."
msgstr "尝试使用更常见的关键词。"

msgid "Try our homepage that never shows these messages:"
msgstr "试试我们的纯净版主页："

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Try setting your location manually."
msgstr "尝试手动设置您的定位。"

msgid "Try the DuckDuckGo app"
msgstr "试用 DuckDuckGo 应用"

#. Message displayed sometimes at top of results (for bang syntax), e.g. <a href="https://duckduckgo.com/?q=twitter+test">https://duckduckgo.com/?q=twitter+test</a>
msgid "Try: %s"
msgstr "试试：%1$s"

msgctxt "new user poll"
msgid "Trying DuckDuckGo again"
msgstr "再用用看 DuckDuckGo"

msgid "Turkey"
msgstr "土耳其"

msgid "Turn Off Region"
msgstr "关闭掉地区"

#. For safe search, "Turn off: [temporarily] [permanently]"
msgid "Turn off:"
msgstr "关闭："

msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#  Chrome default search engine instruction
msgid "Type %sDuckDuckGo%s in the first %sform field"
msgstr "在第一个文本框中输入 %1$sDuckDuckGo%2$s%3$s"

#  Chrome default search engine instruction
msgid "Type %sduckduckgo.com%s in the %ssecond form field"
msgstr "在第二个文本框中输入 %1$sduckduckgo.com%2$s%3$s"

#. 1. in https://duckduckgo.com/settings near the bottom by clicking "Bookmarklet and settings data" under "Your settings as a URL parameter bookmarklet:" in the sentence "see the URL Parameters page for detailed descriptions"
#. 2. in https://duckduckgo.com/settings near the bottom under "Cloud Save" by clicking "What's this" under "What information gets saved?". It is a link
#. 3. in https://duckduckgo.com/params in the top. It is a header
msgid "URL Parameters"
msgstr "URL参数"

#. https://duckduckgo.com/params under "Color Settings"
msgid "URLs:"
msgstr "网址："

msgid "US (English)"
msgstr "美国"

msgid "US (Spanish)"
msgstr "美国（西班牙语）"

msgctxt "settingsvalue"
msgid "US based (Pounds, Feet, Fahrenheit)"
msgstr "美制单位（磅、英尺、华氏度）"

msgctxt "settingsvalue"
msgid "US-based (pounds, feet, Fahrenheit)"
msgstr "美制单位（磅、英尺、华氏度）"

#  Chrome 36 on macOS, 27 on Windows
#. I haven't Translated the links under %s because that will come from Chrome Browser...
msgid ""
"Under %sOn startup%s, click %sOpen a specific page%s then click %sSet Pages"
"%s."
msgstr "在%1$sOn startup%2$s下方，单击%3$sOpen a specific page%4$s后，单击%5$sSet Pages%6$s。"

#  Maxthon homepage instruction
msgid ""
"Under %sOn startup%s, select %sHomepage%s and enter: https://duckduckgo.com"
msgstr "在%1$s启动时%2$s，选择%3$s主页%4$s并输入:<br>https://duckduckgo.com"

#. Instructions to add a search engine in Microsoft Edge
msgid "Under %sOpen with%s select %sA specific page or pages%s"
msgstr "在%1$s以方式打开%2$s选择%3$s一个或多个详细页面%4$s"

msgid "Under %sSTARTUP > Homepage%s enter: https://duckduckgo.com"
msgstr "在%1$s启动＞主页%2$s下面输入：https://duckduckgo.com"

msgid "Under %sSearch Settings%s select %sDuckDuckGo%s"
msgstr "在 %1$sSearch Settings%2$s 中选择 %3$sDuckDuckGo%4$s"

#. Instructions to add a search engine in Microsoft Edge
msgid "Under %sSearch in the address bar with%s select %sAdd New%s"
msgstr "在%1$s地址栏搜索引擎%2$s选择%3$s新增%4$s"

#  Chrome 36 on macOS, 27 on Windows
msgid "Under %sSearch%s section, click %sManage search engines...%s"
msgstr "在%1$s搜索%2$s选项中，点击%3$s管理搜索引擎%4$s按钮。"

#  Opera homepage instruction
msgid "Under On startup select %sOpen a specific page or set of pages%s"
msgstr "启动时选择%1$s打开特定网页或一组网页%2$s"

#  Opera default search engine instruction
msgid "Under Search click the drop down and select %sDuckDuckGo%s"
msgstr "在搜索按钮下面，点击向下按钮并选择%1$sDuckDuckGo%2$s"

#. http://i.imgur.com/7M5ogIs.png
#. If, "On" --it will add an underline to result titles like this: http://i.imgur.com/VRFC6VQ.png
#. If, "Off" --there will be no underline, like this: http://i.imgur.com/6MyezXn.png
msgctxt "settings"
msgid "Underline the title link for each result"
msgstr "给搜索结果标题加下划线"

#. https://duckduckgo.com/params under "Look & Feel Settings" header
msgid "Underline:"
msgstr "下划线："

msgctxt "settings"
msgid "Underlines the title link for each result"
msgstr "给搜索结果标题加下划线"

#. Instant Answer tab name
msgid "Unicode"
msgstr "Unicode"

msgid "United Kingdom"
msgstr "英国"

msgctxt "settings"
msgid "Units of Measure"
msgstr "计量单位"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Update"
msgstr "更新定位"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Update Location"
msgstr "更新定位"

msgctxt "new user poll"
msgid "Upgrading to full-time user"
msgstr "成为重度用户"

#. This is a verb and will be concatenated with a noun in dropdown boxes, e.g. "Use xyz". The text was previously "Using".
msgid "Use"
msgstr "使用"

msgctxt "useus"
msgid "Use"
msgstr "使用"

msgctxt "mobile homepage"
msgid "Use DuckDuckGo Private Search"
msgstr "使用 DuckDuckGo 隐私搜索"

msgctxt "mobile promotion on desktop"
msgid "Use DuckDuckGo private search on your iPad, iPhone, or Android!"
msgstr "在你的iPad, iPhone或 Android上使用DuckDuckGo隐私搜索引擎！"

#. Discontinued, don't translate
msgctxt "settings"
msgid "Use encrypted version of the site"
msgstr "通过加密连接进行搜索"

msgid "Use in Firefox"
msgstr "在Firefox中使用"

msgid "Use in Safari"
msgstr "在Safari中使用"

msgctxt "directions"
msgid "Via"
msgstr "经"

#. http://i.imgur.com/BF3gZsZ.png
msgctxt "settings"
msgid "Video Playback"
msgstr "视频播放"

#. Instant Answer Tab Name
msgid "Videos"
msgstr "视频"

msgid "Vietnam"
msgstr "越南"

msgid "View File"
msgstr "查看文件"

msgid "View all !bangs"
msgstr "查看所有叹号关键词"

msgid "View file"
msgstr "查看文件"

msgid "View on %s"
msgstr "在 %1$s 中查看"

msgctxt "maps_maps_module"
msgid "View on Map"
msgstr "在地图上看"

msgctxt "Ads GDPR, internal use only. Do not change"
msgid ""
"Viewing ads is privacy protected by DuckDuckGo. Ad clicks are managed by "
"Microsoft's ad network"
msgstr ""

msgctxt "mobile promotion on desktop"
msgid ""
"Visit %sDuckDuckGo.com%s on your tablet or phone and follow the provided "
"instructions."
msgstr "用平板或手机访问 %1$sDuckDuckGo.com%2$s，根据提示操作。"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "Visit Our Store"
msgstr "逛逛我们的商店"

#. https://duckduckgo.com/params under "Color Settings" header
msgid "Visited links:"
msgstr "已查看的链接："

msgctxt "forecast"
msgid "W"
msgstr "西风"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "Waiting For Location..."
msgstr "正在定位..."

#. Waiting for the device location sensor to return data
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Waiting for Location..."
msgstr "正在定位..."

msgctxt "directions"
msgid "Walking"
msgstr "步行"

msgctxt "size"
msgid "Wallpaper"
msgstr "壁纸"

#. in https://duckduckgo.com/feedback under "DuckDuckHack" header
msgid "Want to develop an instant answer?"
msgstr "想开发一种即时回答？"

msgctxt "feedback form"
msgid "Want to tell us a bit more?"
msgstr "还有其他想说的？"

#. e.g. Video search viewing options: http://i.imgur.com/ofZeLRn.png
msgid "Watch Here"
msgstr "在此观看"

msgid "Watch on %s"
msgstr "前往 %1$s 观看"

msgid "Watch on YouTube"
msgstr "前往 YouTube 观看"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "We Protect Your Privacy"
msgstr "我们重视你的隐私"

#. Click "What is this?" - http://i.imgur.com/KhmRHth.png
#. Then in the cloud save box - http://i.imgur.com/vBsbibl.png
msgctxt "cloudsave"
msgid "We cannot reverse the passphrase key generation."
msgstr "我们无法逆向进行密钥生成的过程。"

#. Click "What is this?" - http://i.imgur.com/KhmRHth.png
#. Then in the cloud save box - http://i.imgur.com/pZ0pyIJ.png
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"We do not have usernames and we don't store any personally identifiable "
"information."
msgstr "我们没有用户名机制，也不会存储任何隐私信息。"

#. https://duckduckgo.com/about under "We believe in better search and real privacy at the same time. That's why: "
msgctxt "wedonttrackyou"
msgid "We don't %s you."
msgstr "我们不%1$s你。"

#. Click "What is this?" - http://i.imgur.com/KhmRHth.png
#. Then in the cloud save box - http://i.imgur.com/tbzpD5S.png
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"We don't associate your IP address or browser fingerprint or any other "
"information with the file."
msgstr "不能。我们并不记录你的 IP 地址、浏览器特征等信息，无法找回你的口令。"

msgctxt "reasons-to-use-duckduckgo"
msgid "We don't follow you around with ads."
msgstr "我们不会推送缠人的广告。"

msgctxt "cloudsave"
msgid "We don't store usernames or any personally identifiable information."
msgstr "我们不会存储用户名或任何个人身份信息。"

msgctxt "settings"
msgid "We don't store your location. It remains only on your device. %sInfo%s"
msgstr "我们不会记录您的位置，定位信息只留存在您自己的设备上。%1$s详情%2$s"

msgctxt "homepage onboarding"
msgid "We don't store your personal info or track you. Ever."
msgstr "我们从不收集你的个人信息，也不追踪你的网络轨迹。"

msgctxt "reasons-to-use-duckduckgo"
msgid "We don't store your personal info."
msgstr "我们不会存储你的个人信息。"

msgid ""
"We don't store your personal info. We don't follow you around with ads. We "
"don't track you. Ever."
msgstr "我们不存储你的个人信息，也没有跟随你网络足迹的广告，并且永远不会追踪你。"

msgctxt "reasons-to-use-duckduckgo"
msgid "We don't store your personal information."
msgstr "我们不会存储您的私人信息。"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "We don't store your search history or follow you around the web."
msgstr "我们不记录你的搜索内容，也不跟踪你的行为轨迹。"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "We don't track you, but others do."
msgstr "我们不追踪你，但意欲为之者大有人在。"

msgctxt "reasons-to-use-duckduckgo"
msgid "We don't track you, including private browsing mode."
msgstr "我们不会追踪您，包括在隐私浏览模式下。"

msgctxt "new user poll"
msgid ""
"We don't track you, so we could use your help telling us what brought you "
"back today:"
msgstr "我们想请您聊聊是什么让你继续使用 DuckDuckGo，您所写和浏览的一切将不会被我们追踪："

msgctxt "new user poll"
msgid ""
"We don't track you, so we could use your help telling us what convinced you "
"to try us out today:"
msgstr "我们想请您聊聊是什么让你信任并使用 DuckDuckGo，您所写和浏览的一切将不会被我们追踪："

msgid "We don't track you."
msgstr "我们不跟踪你"

msgctxt "reasons-to-use-duckduckgo"
msgid "We don't track you. Ever."
msgstr "我们永远不会追踪你。"

msgctxt "homepage onboarding"
msgid "We don’t follow you around with ads."
msgstr "我们没有缠着你不放的广告。"

msgctxt "homepage onboarding"
msgid "We don’t store your personal info. Ever."
msgstr "我们从不存储你的个人信息"

msgctxt "homepage onboarding"
msgid "We don’t store your personal information. Ever."
msgstr "我们从不存储你的个人信息。"

msgctxt "homepage onboarding"
msgid ""
"We don’t store your search history. We therefore have nothing to sell to "
"advertisers that track you across the Internet."
msgstr "我们不记录你的搜索历史，自然也就没什么东西可以卖给想追踪你的广告商。"

msgctxt "homepage onboarding"
msgid "We don’t track you in or out of private browsing mode."
msgstr "我们不追踪你，无关乎隐私浏览。"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "We get a ton of searches, and all of them are anonymous."
msgstr "我们所接受的海量搜索，悉数匿名，无一例外。"

#. Click "What is this?" - http://i.imgur.com/KhmRHth.png
#. Then in the cloud save box - http://i.imgur.com/DZOnHhY.png
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"We save the settings file on Amazon S3 using the generated key as the name."
msgstr "我们以生成的密钥为名将设置文件保存在亚马逊S3上"

msgctxt "feedback form"
msgid "We use feedback like this to improve DuckDuckGo."
msgstr "我们使用此类反馈意见来改进 DuckDuckGo。"

msgctxt "feedback form"
msgid "We use feedback like this to improve DuckDuckGo. It really helps."
msgstr "这些反馈对改善 DuckDuckGo 很有帮助。"

msgid ""
"We'll block hidden trackers and encrypt connections to keep you more private."
msgstr "我们能够阻挡隐蔽的追踪程序并加密网络连接，从而保护你的隐私。"

msgctxt "new user poll"
msgid "We're honored to have you on the Duck Side"
msgstr "您能给予 Duck 支持，我们对此感到十分荣幸"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "We've got some more links for you!"
msgstr "再看看下面这些链接吧！"

#. Instant Answer Tab Name
msgid "Weather"
msgstr "天气"

msgctxt "feedback form"
msgid "Web Links"
msgstr "网络链接"

msgctxt "maps_places"
msgid "Website"
msgstr "网站"

msgctxt "settings"
msgid "Welcome Message"
msgstr "欢迎语"

msgctxt "new user poll"
msgid "Welcome back!"
msgstr "欢迎回来！"

msgctxt "homepage onboarding"
msgid "Welcome to the Duck Side!"
msgstr "欢迎访问 Duck Side！"

msgctxt "maps_places"
msgid "What People Say"
msgstr "大众评价"

msgctxt "new user poll"
msgid "What brought you back today?"
msgstr "什么吸引了您，让您再回到这里呢？"

msgctxt "feedback form"
msgid "What could be better?"
msgstr "我们有什么能改进的地方？"

msgctxt "feedback form"
msgid "What did you like?"
msgstr "你对哪方面比较满意？"

msgctxt "feedback form"
msgid "What do you think of the information shown?"
msgstr "你觉得这些信息怎么样？"

msgctxt "feedback form"
msgid "What do you think?"
msgstr "您觉得搜索结果如何？"

#. Click "What is this?" - http://i.imgur.com/KhmRHth.png
#. Then in the cloud save box - http://i.imgur.com/ta4V0Xy.png
msgctxt "cloudsave"
msgid "What information gets saved?"
msgstr "存储的是什么信息？"

msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"What is the Cloud Save bookmarklet and how does it differ from the URL "
"parameter bookmarklet?"
msgstr "云端同步链接是什么？和参数设置链接有何不同？"

#. Click "What is this?" - http://i.imgur.com/KhmRHth.png
#. Then in the cloud save box - http://i.imgur.com/YrfhzTL.png
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"What is the cloud save bookmarklet and how does it differ from the URL "
"parameter bookmarklet?"
msgstr "云端同步链接是什么？和参数设置链接有何不同？"

#. http://i.imgur.com/fDEZ8XN.png
msgid "What is this?"
msgstr "详细了解"

msgctxt "new user poll"
msgid "What led you to DuckDuckGo?"
msgstr "是什么让您选择了 DuckDuckGo？"

msgctxt "maps_places"
msgid "What people say:"
msgstr "大众评价："

#  Safari homepage instruction
msgid "Where it says Homepage click %sSet to Current Page%s."
msgstr "在首页处点击%1$s设置为当前页面%2$s。"

msgctxt "settings"
msgid "Which third party source to use for directions"
msgstr "使用哪款第三方导航服务"

#. https://duckduckgo.com/params under "Color Settings" under "Header: " and under "Background: "
msgid "White"
msgstr "白色"

msgctxt "color"
msgid "White"
msgstr "白色"

msgid "Who We Are"
msgstr "认识本站团队"

msgid "Why Privacy"
msgstr "了解隐私价值"

msgctxt "image-layout"
msgid "Wide"
msgstr "宽幅"

#. http://i.imgur.com/twR2utt.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Wide"
msgstr "宽"

#. http://i.imgur.com/SOkVdkM.png
msgctxt "width"
msgid "Wide"
msgstr "宽"

#. https://duckduckgo.com/params under "Look & Feel Settings"
msgid "Width:"
msgstr "宽度："

msgctxt "feedback form"
msgid "Wikipedia Info"
msgstr "维基百科的信息"

msgctxt "feedback form"
msgid "Wikipedia info"
msgstr "维基百科的信息"

msgctxt "forecast"
msgid "Wind"
msgstr "风速"

#. https://duckduckgo.com/feedback under "Community Platform" header
msgid "Would you like to help develop the platform?"
msgstr "你愿意帮助开发此平台么？"

#. https://duckduckgo.com/params under "Color Settings" under "Highlight: "
msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

msgctxt "color"
msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

#. Click "What is this?" - http://i.imgur.com/KhmRHth.png
#. Then at the bottom of the cloud save box - http://i.imgur.com/U73iTqu.png
msgid "Yes"
msgstr "是"

msgctxt "new user poll"
msgid "Yes, new user!"
msgstr "是的，我是新用户！"

msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Yes, we throw away data when you’re done with it, and it cannot be recovered."
msgstr "是的，当你处理完数据后，我们会将其丢弃，并且无法找回。"

#. Option for the filter-by-date search.
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#. Click "What is this?" - http://i.imgur.com/KhmRHth.png
#. In the cloud save box - http://i.imgur.com/bGPC1Pf.png
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"You can do this by saving your settings under a different passphrase, "
"optionally deleting the first set."
msgstr "你可以用新口令把设置再上传一遍，然后把原来的口令删掉。"

#. Click "What is this?" - http://i.imgur.com/KhmRHth.png
#. In the cloud save box - http://i.imgur.com/pVjCXmw.png
msgctxt "cloudsave"
msgid "You can restore your settings after deleting cookies"
msgstr "清除 Cookie 后恢复设置。"

msgctxt "cloudsave"
msgid "You can restore your settings after deleting cookies."
msgstr "可以在删除 Cookie 后恢复设置。"

#. Click "What is this?" - http://i.imgur.com/KhmRHth.png
#. In the cloud save box -http://i.imgur.com/tABFqCY.png
msgctxt "cloudsave"
msgid "You can share your settings among computers and browsers."
msgstr "在不同的电脑、浏览器之间同步设置。"

#. Click "What is this?" - http://i.imgur.com/KhmRHth.png
#. In the cloud save box - http://i.imgur.com/u2XeiaU.png
msgctxt "cloudsave"
msgid "You can store several sets of settings for different purposes."
msgstr "存储多套设置并按需切换。"

msgctxt "welcome message"
msgid "You now have the DuckDuckGo extension!"
msgstr "您已成功安装 DuckDuckGo 扩展！"

msgid ""
"You now have the tools you need to control your online footprint and take "
"back your privacy!"
msgstr "您现在可以借助本工具来掌控您的网络活动痕迹，并且您的隐私将不会再泄漏出去！"

msgctxt "SERP footer content"
msgid "You're in control. Customize the look-and-feel of DuckDuckGo."
msgstr "自由定制 DuckDuckGo 的外观。"

#. shown when DDG is selected after eu preference menu on android
msgctxt "welcome message eu search preference android"
msgid ""
"You're now searching privately in Chrome. Use our app instead of Chrome to "
"browse privately too. It’s already installed and can:"
msgstr "现在使用 Chrome 搜索再也不用担心泄露隐私了。与 Chrome 相比，使用我们已经安装的 App 上网还能进一步保护隐私，它可以："

msgid "You're now searching with privacy!"
msgstr "你现在正在尝试不会泄漏隐私的搜索引擎"

msgid ""
"You're now searching with privacy. %sGet tips to reduce your footprint even "
"more."
msgstr "现在，您搜索不必再牺牲隐私权。%1$s看看怎么进一步减少网上足迹。"

msgctxt "precise_user_location"
msgid "You've chosen not to set your location."
msgstr "您已关闭定位功能。"

msgid ""
"YouTube (owned by Google) does not let you watch videos anonymously. As "
"such, watching YouTube videos here will be tracked by YouTube/Google."
msgstr "Google 旗下的 YouTube 不允许匿名观看视频，因此在这里观看 YouTube 视频仍会被 Google 与 YouTube 跟踪。"

msgid "YouTube Privacy Warning"
msgstr "YouTube 隐私警告"

msgctxt "video-license"
msgid "YouTube Standard"
msgstr "YouTube 标准"

msgctxt "directions"
msgid "Your Location"
msgstr "您的位置"

#. Floating text over a tick next to search results which indicates if a link has been visited.
msgid "Your browser indicates if you've visited this link"
msgstr "你的浏览器将标出已浏览的网页"

msgctxt "new tab page"
msgid ""
"Your browser provides the list of most-visited sites. DuckDuckGo never has "
"access to this data."
msgstr "经常浏览的网站列表是由你的浏览器提供的，DuckDuckGo 无法获取这些数据。"

msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "Your data shouldn’t be for sale."
msgstr "你的隐私不应沦为商品。"

msgctxt "newsletter email collection"
msgid ""
"Your email address will not be shared, %sor associated with anonymous "
"searches. [%sExample message%s]"
msgstr "我们绝不会透露您的电子邮件地址，%1$s或把它与匿名搜索关联。[%2$sExample message%3$s]"

msgctxt "feedback form"
msgid ""
"Your feedback really helps. Please use this box anytime to share your "
"thoughts."
msgstr "你的意见很有价值，欢迎随时再向我们提供反馈。"

msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Your passphrase generates a 512-bit key by using the Secure Hash Algorithm "
"known as %sSHA-2%s. Only the key and associated settings file leave your "
"browser. We save the settings file using the key as the name. DuckDuckGo "
"never knows your passphrase."
msgstr "系统会使用名为 %1$sSHA-2%2$s 的安全散列算法来为密码生成 512 位密钥。浏览器仅发送密钥和相关设置文件。我们会以生成的密钥为名保存设置文件。DuckDuckGo 绝不会知道你的密码。"

#. http://i.imgur.com/AQ4Neq7.png
#. Text describing how passphrases are encrypted
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Your passphrase is used to generate a key using the Secure Hash Algorithm "
"known as %sSHA-2%s, using a 512 bit key."
msgstr "您输入的密语将被藉由名为%1$sSHA-2%2$s的安全散列演算法来生成一段512位元的密钥"

#. Click "What is this?" - http://i.imgur.com/KhmRHth.png
#. In the cloud save box - http://i.imgur.com/xwcnjZL.png
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Your passphrase never leaves the browser, only the key and the settings file "
"associated with it."
msgstr "你的密码不会离开浏览器，只有密钥会和设置文件关联。"

msgctxt "new user poll"
msgid "Your response is 100% anonymous."
msgstr "您的操作 100% 匿名。"

#. From the guide in the Feedback page.
msgid "advertising"
msgstr "广告"

#. In feedback page, first box. https://duckduckgo.com/feedback
msgid "browsers"
msgstr "浏览器"

#. Used in 0-click box for product results, e.g. <a href="https://duckduckgo.com/?q=9780061353246">https://duckduckgo.com/?q=9780061353246</a>
msgid "by %s"
msgstr "出自 %1$s"

msgctxt "made_by"
msgid "by %s"
msgstr "来自 %1$s"

#. An abbreviated form of "day" that can be displayed in a small space e.g. "1d"
msgctxt "published date for videos"
msgid "d"
msgstr "天"

#. https://duckduckgo.com/params under "Color Settings" under all
#. under "Look & Feel Settings"  under "Size:" and "Text link: "
msgctxt "setting"
msgid "default"
msgstr "默认"

msgid "email"
msgstr "电子邮件"

#. Can somebody provide the context?
msgid "for"
msgstr "有关"

#. An abbreviated form of "hour" that can be displayed in a small space e.g. "1h"
msgctxt "published date for videos"
msgid "h"
msgstr "小时"

msgctxt "nonjsversion"
msgid "here"
msgstr "这里"

#. Part of the sentence: "If you have any questions or concerns, please <b>let us know</b>."
msgctxt "questions"
msgid "let us know"
msgstr "告诉我们"

#. An abbreviated form of "minute" that can be displayed in a small space e.g. "1m"
msgctxt "published date for videos"
msgid "m"
msgstr "分钟"

#. An abbreviated form of "month" that can be displayed in a small space e.g. "1mo"
msgctxt "published date for videos"
msgid "mo"
msgstr "个月"

#. https://duckduckgo.com/50x.html?e=2
#. p.s.(tsester): i found it out by searching "  "
msgid "no search"
msgstr "没有搜索"

msgctxt "webelieve"
msgid "no tracking"
msgstr "不追踪"

#  https://duckduckgo.com/?e=4
msgid "not %s encoding"
msgstr "不是%1$s编码"

#. in https://duckduckgo.com/newbang on the fields: "Email" and "Comments"
msgid "optional"
msgstr "可选"

#. Used for the <em>color settings</em> into the <a href="https://duckduckgo.com/params.html">URL params page</a> as the last available value for the color parameter.
#. <em>%s</em> is for a hexadecimal color code as <em>#395323</em>, but it has to be safe encoded, and as <em>#</em> seems not safe, <em>%23</em> must be used in place of the sharp symbol, but they are the same for your browser.
msgid ""
"or write out the color code you want, e.g. %s (%s is an encoded %s char)."
msgstr "或填颜色代码，如 %1$s（%2$s 是 %3$s 符号的编码）。"

#. in https://duckduckgo.com/params under "Look & Feel Settings" under both "Link font: " and "Link font: "
msgid "or write out the font you want"
msgstr "或填字体名称"

#. Message displayed sometimes at top of results -- in the context of safe search.
msgid "permanently"
msgstr "永久"

msgid "private search"
msgstr "匿名搜索"

#  https://duckduckgo.com/?e=3
#. The English version is not capitalized...
msgid "search too long"
msgstr "搜索过长"

msgid "site encryption"
msgstr "网站加密"

#. Message displayed sometimes at top of results -- in the context of safe search.
msgid "temporarily"
msgstr "暂时"

#  https://duckduckgo.com/?e=1
msgid "there was an error."
msgstr "出错啦"

msgctxt "moreinfo"
msgid "this help page"
msgstr "此帮助页面"

#  https://duckduckgo.com/?e=6
msgid "too many search terms"
msgstr "搜索的字词过多"

#. Link on the homepage in the context of the No Tracking and donttrack.us
msgctxt "donttrackus"
msgid "track"
msgstr "追踪"

#. Used in 0-click box for product results, e.g. <a href="https://duckduckgo.com/?q=superbad+dvd">https://duckduckgo.com/?q=superbad+dvd</a>
msgctxt "zci-product"
msgid "track"
msgstr "曲目"

msgid "tracker blocking"
msgstr "屏蔽追踪脚本"

#. An abbreviated form of "year" that can be displayed in a small space e.g. "1yr"
msgctxt "published date for videos"
msgid "yr"
msgstr "年"
